{
  "start_time": "2018-05-21T18:54:48.965924",
  "end_time": null,
  "scenario": [
    [
      "You are both stuck in a lift at work.",
      "Vous \u00eates tous les deux bloqu\u00e9(e)s dans un ascenseur au travail."
    ],
    [
      "You are an employee and you are with your boss.",
      "Vous \u00eates un(e) employ\u00e9(e) et vous \u00eates avec votre patron(ne)"
    ],
    [
      "You are the boss and are with an employee.",
      "Vous \u00eates le ou la patron(ne) et vous \u00eates avec un(e) employ\u00e9(e)"
    ]
  ],
  "user1": {
    "useragent": "Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10.6; rv:48.0) Gecko/20100101 Firefox/48.0",
    "lang": "french",
    "role": [
      "You are an employee and you are with your boss.",
      "Vous \u00eates un(e) employ\u00e9(e) et vous \u00eates avec votre patron(ne)"
    ],
    "role_num": 1,
    "turn_number": 1,
    "eval-stage": true,
    "initiated_dialogue": [
      false,
      true
    ]
  },
  "user2": {
    "useragent": "Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_6_8) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/49.0.2623.112 Safari/537.36",
    "lang": "english",
    "rolenum": 2,
    "role": [
      "You are the boss and are with an employee.",
      "Vous \u00eates le ou la patron(ne) et vous \u00eates avec un(e) employ\u00e9(e)"
    ],
    "eval-stage": true,
    "turn_number": 2,
    "initiated_dialogue": [
      false,
      true
    ]
  },
  "translation_model": "baseline",
  "utterances": {
    "0": {
      "language": "french",
      "original_text": "Cela commence \u00e0 faire un moment qu'on ne bouge plus",
      "preprocessed_text": "cela commence \u00e0 faire un moment qu&apos; on ne bouge plus",
      "translated_text": "it &apos;s starting to look like we &apos;re not moving .",
      "postprocessed_text": "It's starting to look like we're not moving.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:55:37.385290",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:55:37.462916",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:55:40.018455",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:55:40.018589",
      "translation_end": "2018-05-21T18:55:41.157306",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:55:41.157647",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:55:41.229402",
      "sent_time": "2018-05-21T18:55:41.230917",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:56:08.770156"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "It\u2019s starting to be a while since we stopped moving.",
      "normalised_version": "Cela commence \u00e0 faire un moment qu'on ne bouge plus."
    },
    "1": {
      "language": "french",
      "original_text": "qu'en pensez-vous ?",
      "preprocessed_text": "qu&apos; en pensez @-@ vous ?",
      "translated_text": "what do you think ?",
      "postprocessed_text": "What do you think?",
      "composition_time": "2018-05-21T18:55:55.168680",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:55:55.253834",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:55:58.062897",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:55:58.063063",
      "translation_end": "2018-05-21T18:55:59.034692",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:55:59.034952",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:55:59.072395",
      "sent_time": "2018-05-21T18:55:59.073627",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:56:10.519048"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "What do you think?",
      "normalised_version": "Qu'en pensez-vous ?"
    },
    "2": {
      "language": "french",
      "original_text": "On appelle ?",
      "preprocessed_text": "on appelle ?",
      "translated_text": "should we call ?",
      "postprocessed_text": "Should we call?",
      "composition_time": "2018-05-21T18:55:55.168680",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:55:55.253834",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:55:58.062897",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:55:58.063063",
      "translation_end": "2018-05-21T18:55:59.034692",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:55:59.034952",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:55:59.072395",
      "sent_time": "2018-05-21T18:55:59.074097",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T18:56:14.207237"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "coherence",
            "2018-05-21T18:56:17.240863",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "coherence"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Shall we call?",
      "normalised_version": ""
    },
    "3": {
      "language": "english",
      "original_text": "Call who?",
      "preprocessed_text": "call who ?",
      "translated_text": "appeler qui ?",
      "postprocessed_text": "Appeler qui ?",
      "composition_time": "2018-05-21T18:57:24.040030",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:57:24.107736",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:57:26.425930",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:57:26.426006",
      "translation_end": "2018-05-21T18:57:30.066874",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:57:30.067098",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:57:30.102101",
      "sent_time": "2018-05-21T18:57:30.103113",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:58:42.526099"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Appeler qui\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "4": {
      "language": "english",
      "original_text": "The lift engineer or the receptionist?",
      "preprocessed_text": "the lift engineer or the receptionist ?",
      "translated_text": "l&apos; ing\u00e9nieur en ascenseur ou la r\u00e9ceptionniste ?",
      "postprocessed_text": "L'ing\u00e9nieur en ascenseur ou la r\u00e9ceptionniste ?",
      "composition_time": "2018-05-21T18:57:24.040030",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:57:24.107736",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:57:26.425930",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:57:26.426006",
      "translation_end": "2018-05-21T18:57:30.066874",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:57:30.067098",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:57:30.102101",
      "sent_time": "2018-05-21T18:57:30.103642",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:58:44.501388"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "L\u2019ascensoriste ou le r\u00e9ceptionniste\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "5": {
      "language": "english",
      "original_text": "I think we'd get a quicker response from our people in reception.",
      "preprocessed_text": "I think we &apos;d get a quicker response from our people in reception .",
      "translated_text": "je pense que nous aurons une r\u00e9ponse plus rapide de notre peuple \u00e0 l&apos; accueil .",
      "postprocessed_text": "Je pense que nous aurons une r\u00e9ponse plus rapide de notre peuple \u00e0 l'accueil.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:57:24.040030",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:57:24.107736",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:57:26.425930",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:57:26.426006",
      "translation_end": "2018-05-21T18:57:30.066874",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:57:30.067098",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:57:30.102101",
      "sent_time": "2018-05-21T18:57:30.104086",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T18:58:56.550635"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-21T18:58:58.564606",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je pense qu\u2019on aura une r\u00e9ponse plus rapide de notre personnel \u00e0 la r\u00e9ception.",
      "normalised_version": ""
    },
    "6": {
      "language": "english",
      "original_text": "Or we could just press the alarm button.",
      "preprocessed_text": "or we could just press the alarm button .",
      "translated_text": "ou on pourrait appuyer sur le bouton d&apos; alarme .",
      "postprocessed_text": "Ou on pourrait appuyer sur le bouton d'alarme.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:57:24.040030",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:57:24.107736",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:57:26.425930",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:57:26.426006",
      "translation_end": "2018-05-21T18:57:30.066874",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:57:30.067098",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:57:30.102101",
      "sent_time": "2018-05-21T18:57:30.104517",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:59:06.316927"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Ou alors on pourrait simplement appuyez sur le bouton d\u2019alarme.",
      "normalised_version": ""
    },
    "7": {
      "language": "french",
      "original_text": "Oui je pensais plut\u00f4t au bouton d'alarme.",
      "preprocessed_text": "oui je pensais plut\u00f4t au bouton d&apos; alarme .",
      "translated_text": "yeah , I was thinking about the alarm button .",
      "postprocessed_text": "Yeah, I was thinking about the alarm button.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:58:17.276598",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:58:17.344680",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:58:20.113169",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:58:20.113314",
      "translation_end": "2018-05-21T18:58:22.255444",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:58:22.255761",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:58:22.331630",
      "sent_time": "2018-05-21T18:58:22.333031",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:58:44.962942"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Yes I was thinking more about the alarm button.",
      "normalised_version": ""
    },
    "8": {
      "language": "french",
      "original_text": "Je n'ai le num\u00e9ro de personne qui pourrait nous aider",
      "preprocessed_text": "je n&apos; ai le num\u00e9ro de personne qui pourrait nous aider",
      "translated_text": "I don &apos;t have the number of anyone who can help us .",
      "postprocessed_text": "I don't have the number of anyone who can help us.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:58:17.276598",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:58:17.344680",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:58:20.113169",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:58:20.113314",
      "translation_end": "2018-05-21T18:58:22.255444",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:58:22.255761",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:58:22.331630",
      "sent_time": "2018-05-21T18:58:22.333686",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:58:49.544652"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "I don\u2019t have the number of anyone who could help us.",
      "normalised_version": "Je n'ai le num\u00e9ro de personne qui pourrait nous aider."
    },
    "9": {
      "language": "french",
      "original_text": "de plus, il n'y a pas de reseau",
      "preprocessed_text": "de plus , il n&apos; y a pas de res@@ eau",
      "translated_text": "besides , there &apos;s no water .",
      "postprocessed_text": "Besides, there's no water.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:58:24.792546",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:58:24.863401",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:58:27.401217",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:58:27.401320",
      "translation_end": "2018-05-21T18:58:28.185919",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:58:28.186197",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:58:28.248658",
      "sent_time": "2018-05-21T18:58:28.250318",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:58:53.199383"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "And what\u2019s more, I don\u2019t have any reception.",
      "normalised_version": "De plus, il n'y a pas de r\u00e9seau."
    },
    "10": {
      "language": "french",
      "original_text": "allez j'appuie",
      "preprocessed_text": "allez j&apos; appuie",
      "translated_text": "come on , I &apos;ll press .",
      "postprocessed_text": "Come on, I'll press.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:58:35.257462",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:58:35.332277",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:58:37.743301",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:58:37.743401",
      "translation_end": "2018-05-21T18:58:38.269378",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:58:38.269643",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:58:38.320934",
      "sent_time": "2018-05-21T18:58:38.322485",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T18:58:55.150054"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Right, I\u2019m pressing it.",
      "normalised_version": "Allez j\u2019appuie."
    },
    "11": {
      "language": "english",
      "original_text": "Good.",
      "preprocessed_text": "good .",
      "translated_text": "bien .",
      "postprocessed_text": "Bien.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:59:50.237436",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:59:50.313750",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:59:52.788361",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:59:52.788471",
      "translation_end": "2018-05-21T18:59:55.727319",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:59:55.727537",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:59:55.766122",
      "sent_time": "2018-05-21T18:59:55.767145",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T19:01:30.367804"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Bien.",
      "normalised_version": ""
    },
    "12": {
      "language": "english",
      "original_text": "Actually, there is a number on the bottom of the grille.",
      "preprocessed_text": "actually , there is a number on the bottom of the grille .",
      "translated_text": "en fait , il y a un num\u00e9ro au fond de la grille .",
      "postprocessed_text": "En fait, il y a un num\u00e9ro au fond de la grille.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:59:50.237436",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:59:50.313750",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:59:52.788361",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:59:52.788471",
      "translation_end": "2018-05-21T18:59:55.727319",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:59:55.727537",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:59:55.766122",
      "sent_time": "2018-05-21T18:59:55.767587",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-21T19:01:17.335257"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-21T19:01:19.004175",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "En fait il y a un num\u00e9ro en bas de la grille.",
      "normalised_version": ""
    },
    "13": {
      "language": "english",
      "original_text": "Damn, I've haven't got any reception.",
      "preprocessed_text": "damn , I &apos;ve haven &apos;t got any reception .",
      "translated_text": "merde , je n&apos; ai pas de r\u00e9seau .",
      "postprocessed_text": "Merde, je n'ai pas de r\u00e9seau.",
      "composition_time": "2018-05-21T18:59:50.237436",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:59:50.313750",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:59:52.788361",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:59:52.788471",
      "translation_end": "2018-05-21T18:59:55.727319",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:59:55.727537",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:59:55.766122",
      "sent_time": "2018-05-21T18:59:55.768017",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:01:21.336634"
          ],
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T19:01:26.458278"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "style",
            "2018-05-21T19:01:22.479267",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "style"
        ],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Zut, je n\u2019ai aucune r\u00e9ception.",
      "normalised_version": ""
    },
    "14": {
      "language": "english",
      "original_text": "What about your phone?",
      "preprocessed_text": "what about your phone ?",
      "translated_text": "et ton t\u00e9l\u00e9phone ?",
      "postprocessed_text": "Et ton t\u00e9l\u00e9phone ?",
      "composition_time": "2018-05-21T18:59:50.237436",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T18:59:50.313750",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T18:59:52.788361",
      "translation_begin": "2018-05-21T18:59:52.788471",
      "translation_end": "2018-05-21T18:59:55.727319",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T18:59:55.727537",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T18:59:55.766122",
      "sent_time": "2018-05-21T18:59:55.768421",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T19:01:27.990572"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Et votre t\u00e9l\u00e9phone\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "15": {
      "language": "french",
      "original_text": "Pas mieux.",
      "preprocessed_text": "pas mieux .",
      "translated_text": "no better .",
      "postprocessed_text": "No better.",
      "composition_time": "2018-05-21T19:00:13.917282",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:00:13.991428",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:00:16.474197",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:00:16.474309",
      "translation_end": "2018-05-21T19:00:16.933126",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:00:16.933394",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:00:16.978771",
      "sent_time": "2018-05-21T19:00:16.979604",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T19:00:49.899048"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "No better.",
      "normalised_version": ""
    },
    "16": {
      "language": "french",
      "original_text": "Il n'y a qu'\u00e0 attendre maintenant",
      "preprocessed_text": "il n&apos; y a qu&apos; \u00e0 attendre maintenant",
      "translated_text": "all we have to do now is wait .",
      "postprocessed_text": "All we have to do now is wait.",
      "composition_time": "2018-05-21T19:00:40.071429",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:00:40.134720",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:00:42.741904",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:00:42.742001",
      "translation_end": "2018-05-21T19:00:43.481614",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:00:43.481859",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:00:43.521762",
      "sent_time": "2018-05-21T19:00:43.522821",
      "eval": {
        "verbatim": "can instead of have",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:00:55.017057"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-21T19:00:59.017310",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "can instead of have",
            "2018-05-21T19:01:18.884878",
            "2018-05-21T19:01:18.884878"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "All we can do is wait now.",
      "normalised_version": "Il n'y a qu'\u00e0 attendre maintenant."
    },
    "17": {
      "language": "french",
      "original_text": "J'avais une r\u00e9union avec Dubois \u00e0 14h, je d\u00e9teste \u00eatre en retard !",
      "preprocessed_text": "j&apos; avais une r\u00e9union avec Dubois \u00e0 14h , je d\u00e9teste \u00eatre en retard !",
      "translated_text": "I had a meeting with Dubois at 2 : 00 , and I hate being late !",
      "postprocessed_text": "I had a meeting with Dubois at 2: 00, and I hate being late!",
      "composition_time": "2018-05-21T19:01:10.103143",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:01:10.175153",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:01:13.070486",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:01:13.070572",
      "translation_end": "2018-05-21T19:01:14.634228",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:01:14.634559",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:01:14.721826",
      "sent_time": "2018-05-21T19:01:14.723304",
      "eval": {
        "verbatim": "have rather than had - tense",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:01:36.941645"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-21T19:01:40.539454",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "have rather than had - tense",
            "2018-05-21T19:01:55.126733",
            "2018-05-21T19:01:55.126733"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I had a meeting with Dubois at 2pm. I hate being late!",
      "normalised_version": ""
    },
    "18": {
      "language": "french",
      "original_text": "Et vous ?",
      "preprocessed_text": "et vous ?",
      "translated_text": "and you ?",
      "postprocessed_text": "And you?",
      "composition_time": "2018-05-21T19:02:09.796801",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:02:09.878473",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:02:12.459042",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:02:12.459150",
      "translation_end": "2018-05-21T19:02:13.761197",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:02:13.761528",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:02:13.804501",
      "sent_time": "2018-05-21T19:02:13.805125",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T19:02:30.995189"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "And you?",
      "normalised_version": ""
    },
    "19": {
      "language": "french",
      "original_text": "Vous montiez au sixi\u00e8me \u00e9galement ?",
      "preprocessed_text": "vous mon@@ tiez au sixi\u00e8me \u00e9galement ?",
      "translated_text": "you were in the sixth grade , too ?",
      "postprocessed_text": "You were in the sixth grade, too?",
      "composition_time": "2018-05-21T19:02:09.796801",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:02:09.878473",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:02:12.459042",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:02:12.459150",
      "translation_end": "2018-05-21T19:02:13.761197",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:02:13.761528",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:02:13.804501",
      "sent_time": "2018-05-21T19:02:13.805682",
      "eval": {
        "verbatim": "sense - confused by mention of sixth grade",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-21T19:02:32.770382"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "coherence",
            "2018-05-21T19:02:36.710768",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "coherence"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "sense - confused by mention of sixth grade",
            "2018-05-21T19:02:57.942237",
            "2018-05-21T19:02:57.942237"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Are you going up to the sixth floor too?",
      "normalised_version": ""
    },
    "20": {
      "language": "english",
      "original_text": "Was this the meeting that Cheryl set up to discuss the new holiday rotas?",
      "preprocessed_text": "was this the meeting that Cheryl set up to discuss the new holiday ro@@ tas ?",
      "translated_text": "est @-@ ce la r\u00e9union que Cheryl a organis\u00e9e pour discuter des nouvelles vacances ?",
      "postprocessed_text": "Est-ce la r\u00e9union que Cheryl a organis\u00e9e pour discuter des nouvelles vacances ?",
      "composition_time": "2018-05-21T19:03:40.943624",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:03:41.023935",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:03:43.798507",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:03:43.798638",
      "translation_end": "2018-05-21T19:03:47.111275",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:03:47.111481",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:03:47.165755",
      "sent_time": "2018-05-21T19:03:47.166678",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:07:42.749970"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-21T19:07:44.327200",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Est-ce que c\u2019\u00e9tait la r\u00e9union organis\u00e9e par Cheryl pour discuter de la nouvelle r\u00e9partition des vacances\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "21": {
      "language": "english",
      "original_text": "I think I was supposed to be attending, too, except it doesn't appear on my schedule.",
      "preprocessed_text": "I think I was supposed to be attending , too , except it doesn &apos;t appear on my schedule .",
      "translated_text": "je pense que j&apos; \u00e9tais suppos\u00e9 \u00eatre titulaire aussi , sauf qu&apos; il n&apos; appara\u00eet pas sur mon emploi du temps .",
      "postprocessed_text": "Je pense que j'\u00e9tais suppos\u00e9 \u00eatre titulaire aussi, sauf qu'il n'appara\u00eet pas sur mon emploi du temps.",
      "composition_time": "2018-05-21T19:03:40.943624",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:03:41.023935",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:03:43.798507",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:03:43.798638",
      "translation_end": "2018-05-21T19:03:47.111275",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:03:47.111481",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:03:47.165755",
      "sent_time": "2018-05-21T19:03:47.167112",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-21T19:07:47.381848"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-21T19:07:48.833788",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je crois que je devais y \u00eatre aussi sauf que cela n\u2019appara\u00eet pas sur mon agenda.",
      "normalised_version": ""
    },
    "22": {
      "language": "english",
      "original_text": "I hate being late, too, but I guess there's nothing we can do but sit tight.",
      "preprocessed_text": "I hate being late , too , but I guess there &apos;s nothing we can do but sit tight .",
      "translated_text": "je d\u00e9teste \u00eatre en retard , mais je suppose qu&apos; il n&apos; y a rien qu&apos; on puisse faire , mais attendre .",
      "postprocessed_text": "Je d\u00e9teste \u00eatre en retard, mais je suppose qu'il n'y a rien qu'on puisse faire, mais attendre.",
      "composition_time": "2018-05-21T19:04:51.888627",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:04:51.968138",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:04:54.277594",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:04:54.277729",
      "translation_end": "2018-05-21T19:04:56.230284",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:04:56.230496",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:04:56.278139",
      "sent_time": "2018-05-21T19:04:56.279017",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:07:51.632657"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-21T19:07:53.116055",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je d\u00e9teste \u00eatre en retard mais j\u2019imagine que nous ne pouvons rien faire d\u2019autre qu\u2019attendre.",
      "normalised_version": ""
    },
    "23": {
      "language": "french",
      "original_text": "Oui cette r\u00e9union l\u00e0, \u00e7a va \u00eatre compliqu\u00e9 \u00e0 mettre en place, et encore plus si on n'y est pas ni l'une ni l'autre...",
      "preprocessed_text": "oui cette r\u00e9union l\u00e0 , \u00e7a va \u00eatre compliqu\u00e9 \u00e0 mettre en place , et encore plus si on n&apos; y est pas ni l&apos; une ni l&apos; autre ...",
      "translated_text": "yeah , this meeting here , it &apos;s gonna be hard to set up , and even more if we &apos;re not there , neither ...",
      "postprocessed_text": "Yeah, this meeting here, it's gonna be hard to set up, and even more if we're not there, neither...",
      "composition_time": "2018-05-21T19:05:51.273224",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:05:51.351088",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:05:53.931083",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:05:53.931160",
      "translation_end": "2018-05-21T19:05:56.113253",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:05:56.113642",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:05:56.179361",
      "sent_time": "2018-05-21T19:05:56.181185",
      "eval": {
        "verbatim": "clumsy 'even more if we're not there, neither' - ending with neither is very odd",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-21T19:06:05.641256"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "coherence",
            "2018-05-21T19:06:19.383436",
            true
          ],
          [
            "grammar",
            "2018-05-21T19:06:31.615399",
            true
          ],
          [
            "coherence",
            "2018-05-21T19:06:33.334968",
            false
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-21T19:06:35.506759",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar",
          "style"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "clumsy 'even more if we're not there, neither' - ending with neither is very odd",
            "2018-05-21T19:07:13.043143",
            "2018-05-21T19:07:13.043143"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Yes that meeting. It\u2019s going to be complicated to set up and even more so if neither of us is there\u2026",
      "normalised_version": "Oui cette r\u00e9union-l\u00e0, \u00e7a va \u00eatre compliqu\u00e9 \u00e0 mettre en place, et encore plus si on n'y est pas ni l'une ni l'autre..."
    },
    "24": {
      "language": "french",
      "original_text": "bon enfin tant pis, ce n'est pas comme si on pouvait participer d'ici",
      "preprocessed_text": "bon enfin tant pis , ce n&apos; est pas comme si on pouvait participer d&apos; ici",
      "translated_text": "well , never mind , it &apos;s not like we could be a part of this .",
      "postprocessed_text": "Well, never mind, it's not like we could be a part of this.",
      "composition_time": "2018-05-21T19:06:11.589084",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:06:11.659686",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:06:14.318856",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:06:14.318933",
      "translation_end": "2018-05-21T19:06:15.859431",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:06:15.859707",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:06:15.924042",
      "sent_time": "2018-05-21T19:06:15.924872",
      "eval": {
        "verbatim": "not sure what this means",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-21T19:07:18.246652"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "coherence",
            "2018-05-21T19:07:20.605976",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "coherence"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "not sure what this means",
            "2018-05-21T19:07:28.095364",
            "2018-05-21T19:07:28.095364"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Well, never mind. It\u2019s not as if we can take part from here.",
      "normalised_version": "Bon enfin tant pis, ce n'est pas comme si on pouvait participer d\u2019ici."
    },
    "25": {
      "language": "french",
      "original_text": "avez-vous eu mon m\u00e9mo \u00e0 propos des retards de chantiers ?",
      "preprocessed_text": "avez @-@ vous eu mon m\u00e9mo \u00e0 propos des retards de chantiers ?",
      "translated_text": "did you get my memo about construction delays ?",
      "postprocessed_text": "Did you get my memo about construction delays?",
      "composition_time": "2018-05-21T19:07:24.717768",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:07:24.793564",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:07:27.322626",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:07:27.322751",
      "translation_end": "2018-05-21T19:07:28.500649",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:07:28.500889",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:07:28.557710",
      "sent_time": "2018-05-21T19:07:28.559280",
      "eval": {
        "verbatim": "construction delays - confused",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:07:39.733720"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-21T19:07:45.245122",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "construction delays - confused",
            "2018-05-21T19:07:59.326412",
            "2018-05-21T19:07:59.326412"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Did you get my memo about the construction delays? ",
      "normalised_version": "Avez-vous eu mon m\u00e9mo \u00e0 propos des retards de chantiers ?"
    },
    "26": {
      "language": "english",
      "original_text": "Construction delays, what's that all about?",
      "preprocessed_text": "construction delays , what &apos;s that all about ?",
      "translated_text": "des retards de construction , de quoi s&apos; agit @-@ il ?",
      "postprocessed_text": "Des retards de construction, de quoi s'agit-il ?",
      "composition_time": "2018-05-21T19:09:28.867721",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:09:28.933606",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:09:31.278060",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:09:31.278158",
      "translation_end": "2018-05-21T19:09:36.570942",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:09:36.571183",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:09:36.608018",
      "sent_time": "2018-05-21T19:09:36.609005",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-21T19:09:57.057191"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Les retards de chantiers\u00a0? De quoi s\u2019agit-il\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "27": {
      "language": "english",
      "original_text": "I thought we were going to be talking about holiday rotas.",
      "preprocessed_text": "I thought we were going to be talking about holiday ro@@ tas .",
      "translated_text": "je pensais qu&apos; on allait parler des trucs de vacances .",
      "postprocessed_text": "Je pensais qu'on allait parler des trucs de vacances.",
      "composition_time": "2018-05-21T19:09:28.867721",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:09:28.933606",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:09:31.278060",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:09:31.278158",
      "translation_end": "2018-05-21T19:09:36.570942",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:09:36.571183",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:09:36.608018",
      "sent_time": "2018-05-21T19:09:36.609508",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:09:58.985674"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-21T19:10:01.396461",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je croyais qu\u2019on allait parler des r\u00e9partitions des vacances.",
      "normalised_version": ""
    },
    "28": {
      "language": "english",
      "original_text": "Usually I work over Christmas because I live in London close to the office, but this year I'd like the time off for a change.",
      "preprocessed_text": "usually I work over Christmas because I live in London close to the office , but this year I &apos;d like the time off for a change .",
      "translated_text": "d&apos; habitude je travaille \u00e0 No\u00ebl parce que je vis \u00e0 Londres pr\u00e8s du bureau , mais cette ann\u00e9e , j&apos; aimerais avoir le temps de changer .",
      "postprocessed_text": "D'habitude je travaille \u00e0 No\u00ebl parce que je vis \u00e0 Londres pr\u00e8s du bureau, mais cette ann\u00e9e, j'aimerais avoir le temps de changer.",
      "composition_time": "2018-05-21T19:09:28.867721",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:09:28.933606",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:09:31.278060",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:09:31.278158",
      "translation_end": "2018-05-21T19:09:36.570942",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:09:36.571183",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:09:36.608018",
      "sent_time": "2018-05-21T19:09:36.609923",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:10:13.931151"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "En g\u00e9n\u00e9ral je travaille \u00e0 No\u00ebl parce que j\u2019habite \u00e0 Londres pr\u00e8s du bureau mais cette ann\u00e9e j\u2019aimerais avoir un cong\u00e9 pour une fois.",
      "normalised_version": ""
    },
    "29": {
      "language": "english",
      "original_text": "Do you live in town or do your family live in another part of the country?",
      "preprocessed_text": "do you live in town or do your family live in another part of the country ?",
      "translated_text": "vivez @-@ vous en ville ou votre famille vit dans une autre partie du pays ?",
      "postprocessed_text": "Vivez-vous en ville ou votre famille vit dans une autre partie du pays ?",
      "composition_time": "2018-05-21T19:09:28.867721",
      "preprocessing_begin": "2018-05-21T19:09:28.933606",
      "preprocessing_end": "2018-05-21T19:09:31.278060",
      "translation_begin": "2018-05-21T19:09:31.278158",
      "translation_end": "2018-05-21T19:09:36.570942",
      "postprocessing_begin": "2018-05-21T19:09:36.571183",
      "postprocessing_end": "2018-05-21T19:09:36.608018",
      "sent_time": "2018-05-21T19:09:36.610283",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-21T19:10:21.185978"
          ],
          [
            "poor",
            "2018-05-21T19:10:23.373902"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-21T19:10:26.955185",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Vous vivez dans cette ville ou bien votre famille vit dans une autre partie du pays\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    }
  },
  "final_evaluation_user1": {
    "style": "good",
    "coherence": "good",
    "grammaticality": "good",
    "interface": "tout \u00e0 fait agr\u00e9able",
    "verbatim_quality": "",
    "meaning": "average",
    "particular_problems": "plut\u00f4t les mots ayant des synonymes (difficile de d\u00e9terminer lequel utiliser selon le contexte)",
    "tech": "There were no technical problems",
    "would_use": true,
    "timestamp": "2018-05-21T19:13:26.106618",
    "word_choice": "poor",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "final_evaluation_user2": {
    "style": "good",
    "coherence": "poor",
    "grammaticality": "good",
    "interface": "under normal circumstances using this system it would be a simple matter to clarify any mistranslated phrases or words.",
    "verbatim_quality": "easy to follow but then a few key words seem to have been incorrectly translated and i lost the thread of the conversation",
    "meaning": "average",
    "particular_problems": "just a few key words - we were talking about holiday rotas and than morphed into something entirely different",
    "tech": "There were no technical problems",
    "would_use": true,
    "timestamp": "2018-05-21T19:13:34.812375",
    "word_choice": "good",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "fr_transl": true
}