{
  "start_time": "2018-05-02T20:15:45.159500",
  "end_time": null,
  "scenario": [
    [
      "You are both organising a party.",
      "Vous organisez une f\u00eate."
    ],
    [
      "It's your party.",
      "C'est votre anniversaire"
    ],
    [
      "It's their party.",
      "C'est l'anniversaire de la personne avec qui vous discutez."
    ]
  ],
  "user1": {
    "eval-stage": true,
    "useragent": "Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_12_6) AppleWebKit/604.5.6 (KHTML, like Gecko) Version/11.0.3 Safari/604.5.6",
    "role": [
      "It's your party.",
      "C'est votre anniversaire"
    ],
    "role_num": 1,
    "initiated_dialogue": true,
    "turn_number": 1,
    "lang": "french"
  },
  "user2": {
    "rolenum": 2,
    "useragent": "Mozilla/5.0 (iPad; CPU OS 10_3_3 like Mac OS X) AppleWebKit/603.3.8 (KHTML, like Gecko) Version/10.0 Mobile/14G60 Safari/602.1",
    "role": [
      "It's their party.",
      "C'est l'anniversaire de la personne avec qui vous discutez."
    ],
    "initiated_dialogue": false,
    "eval-stage": true,
    "turn_number": 2,
    "lang": "english"
  },
  "translation_model": "baseline",
  "utterances": {
    "0": {
      "language": "french",
      "original_text": "Je suis vraiment heureuse : ce soir, j'organise une f\u00eate chez moi !",
      "preprocessed_text": "je suis vraiment heureuse : ce soir , j&apos; organise une f\u00eate chez moi !",
      "translated_text": "I &apos;m really happy tonight , I &apos;m throwing a party at my house !",
      "postprocessed_text": "I'm really happy tonight, I'm throwing a party at my house!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:17:00.451120",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:00.487682",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:17:02.819242",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:17:02.819312",
      "translation_end": "2018-05-02T20:17:03.921331",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:03.921550",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:17:03.970241",
      "sent_time": "2018-05-02T20:17:03.971338",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:17:15.968685"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I\u2019m really happy: tonight I\u2019m organising a party at mine!",
      "normalised_version": ""
    },
    "1": {
      "language": "french",
      "original_text": "je sais que je m'y prends un peu tard, pour l'organisation mais.... c'est mon anniversaire !",
      "preprocessed_text": "je sais que je m&apos; y prends un peu tard , pour l&apos; organisation mais .... c&apos; est mon anniversaire !",
      "translated_text": "I know it &apos;s a little late for the organization , but ... it &apos;s my birthday !",
      "postprocessed_text": "I know it's a little late for the organization, but... it's my birthday!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:17:26.603890",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:26.637767",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:17:28.859325",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:17:28.859396",
      "translation_end": "2018-05-02T20:17:30.404711",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:30.404844",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:17:30.465232",
      "sent_time": "2018-05-02T20:17:30.466429",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-02T20:18:02.811040",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:18:00.446859"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I know I\u2019m leaving it a little late in terms of organisation but\u2026 it\u2019s my birthday!",
      "normalised_version": "Je sais que je m'y prends un peu tard, pour l'organisation mais.... c'est mon anniversaire !"
    },
    "2": {
      "language": "english",
      "original_text": "There is lots to organise though",
      "preprocessed_text": "there is lots to organise though",
      "translated_text": "il y a beaucoup \u00e0 organiser .",
      "postprocessed_text": "Il y a beaucoup \u00e0 organiser.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:17:38.462021",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:38.497624",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:17:40.675803",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:17:40.675891",
      "translation_end": "2018-05-02T20:17:41.385868",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:41.386063",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:17:41.421073",
      "sent_time": "2018-05-02T20:17:41.422160",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:18:34.292128"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Il y a quand m\u00eame plein de choses \u00e0 organiser.",
      "normalised_version": "There is lots to organise though."
    },
    "3": {
      "language": "french",
      "original_text": "\u00e7a me ferait bien plaisir que tu puisses venir !",
      "preprocessed_text": "\u00e7a me ferait bien plaisir que tu puisses venir !",
      "translated_text": "I &apos;m glad you could make it .",
      "postprocessed_text": "I'm glad you could make it.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:17:40.404274",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:40.440273",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:17:42.759852",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:17:42.759903",
      "translation_end": "2018-05-02T20:17:43.526984",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:43.527185",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:17:43.557106",
      "sent_time": "2018-05-02T20:17:43.558087",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:18:19.746749"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I\u2019d be really happy if you came!",
      "normalised_version": "\u00c7a me ferait bien plaisir que tu puisses venir !"
    },
    "4": {
      "language": "english",
      "original_text": "Have you thought if you want a theme?",
      "preprocessed_text": "have you thought if you want a theme ?",
      "translated_text": "avez @-@ vous pens\u00e9 \u00e0 un th\u00e8me ?",
      "postprocessed_text": "Avez-vous pens\u00e9 \u00e0 un th\u00e8me ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:17:50.855427",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:50.904317",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:17:53.327509",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:17:53.327564",
      "translation_end": "2018-05-02T20:17:54.163399",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:17:54.163604",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:17:54.211661",
      "sent_time": "2018-05-02T20:17:54.212698",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:18:42.407599",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:29:48.350079",
            true
          ],
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:29:53.331268",
            false
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "vous alors que je l'invite avec un \"tu\" dans la phrase d'avant",
            "2018-05-02T20:18:53.785673",
            "2018-05-02T20:18:53.785673"
          ]
        ],
        "problems": [
          "style"
        ],
        "verbatim": "vous alors que je l'invite avec un \"tu\" dans la phrase d'avant",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:18:39.197693"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Tu sais si tu veux qu'il y ait un th\u00e8me\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "5": {
      "language": "french",
      "original_text": "oui, comme je m'y prends \u00e0 la derni\u00e8re minute, tout est \u00e0 faire !",
      "preprocessed_text": "oui , comme je m&apos; y prends \u00e0 la derni\u00e8re minute , tout est \u00e0 faire !",
      "translated_text": "yes , as I do at the last minute , everything is done !",
      "postprocessed_text": "Yes, as I do at the last minute, everything is done!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:18:03.684281",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:18:03.718970",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:18:06.011533",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:18:06.011637",
      "translation_end": "2018-05-02T20:18:07.303974",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:18:07.304155",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:18:07.344122",
      "sent_time": "2018-05-02T20:18:07.345084",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:18:25.841977"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Yes, as I\u2019m a bit last minute, everything remains to be done!",
      "normalised_version": "Oui, comme je m'y prends \u00e0 la derni\u00e8re minute, tout est \u00e0 faire !"
    },
    "6": {
      "language": "french",
      "original_text": "un th\u00e8me ?",
      "preprocessed_text": "un th\u00e8me ?",
      "translated_text": "theme ?",
      "postprocessed_text": "Theme?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:18:13.700767",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:18:13.733525",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:18:15.856402",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:18:15.856470",
      "translation_end": "2018-05-02T20:18:16.240945",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:18:16.241324",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:18:16.271517",
      "sent_time": "2018-05-02T20:18:16.272556",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:18:29.251655"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "A theme?",
      "normalised_version": "Un th\u00e8me ?"
    },
    "7": {
      "language": "french",
      "original_text": "non, pas encore, mais c'est une bonne id\u00e9e !",
      "preprocessed_text": "non , pas encore , mais c&apos; est une bonne id\u00e9e !",
      "translated_text": "no , not yet , but it &apos;s a good idea !",
      "postprocessed_text": "No, not yet, but it's a good idea!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:18:21.483484",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:18:21.517483",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:18:23.673994",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:18:23.674096",
      "translation_end": "2018-05-02T20:18:24.602351",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:18:24.602678",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:18:24.641661",
      "sent_time": "2018-05-02T20:18:24.642629",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:18:35.349629"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "No, not yet, but it\u2019s a good idea!",
      "normalised_version": "Non, pas encore, mais c'est une bonne id\u00e9e !"
    },
    "8": {
      "language": "english",
      "original_text": "Sorry I thought we were organising it, are you happy for it to be another night?",
      "preprocessed_text": "sorry I thought we were organising it , are you happy for it to be another night ?",
      "translated_text": "d\u00e9sol\u00e9 , je pensais qu&apos; on allait organiser \u00e7a , es @-@ tu content pour \u00e7a d&apos; \u00eatre une autre nuit ?",
      "postprocessed_text": "D\u00e9sol\u00e9, je pensais qu'on allait organiser \u00e7a, es-tu content pour \u00e7a d'\u00eatre une autre nuit ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:19:02.641677",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:02.673820",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:19:04.857308",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:19:04.857400",
      "translation_end": "2018-05-02T20:19:06.640110",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:06.640336",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:19:06.685154",
      "sent_time": "2018-05-02T20:19:06.686224",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-02T20:19:29.221314",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:19:27.447184"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "D\u00e9sol\u00e9e, je pensais qu'on \u00e9tait en train de l'organiser, \u00e7a t'irait que ce soit un autre soir\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "9": {
      "language": "english",
      "original_text": "How about black and white as a theme",
      "preprocessed_text": "how about black and white as a theme",
      "translated_text": "que dirais @-@ tu de noir et blanc comme th\u00e8me ?",
      "postprocessed_text": "Que dirais-tu de noir et blanc comme th\u00e8me ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:19:17.222415",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:17.257754",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:19:19.334752",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:19:19.334808",
      "translation_end": "2018-05-02T20:19:20.099672",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:20.099896",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:19:20.130465",
      "sent_time": "2018-05-02T20:19:20.131499",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-02T20:30:14.451012",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:20:11.794946"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Pourquoi pas noir et blanc, comme th\u00e8me\u00a0?",
      "normalised_version": "How about black and white as a theme?"
    },
    "10": {
      "language": "english",
      "original_text": "Or maybe your favourite colour?",
      "preprocessed_text": "or maybe your favourite colour ?",
      "translated_text": "ou peut @-@ \u00eatre ta couleur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e ?",
      "postprocessed_text": "Ou peut-\u00eatre ta couleur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:19:27.267679",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:27.300249",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:19:29.466526",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:19:29.466598",
      "translation_end": "2018-05-02T20:19:30.118459",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:30.118655",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:19:30.160834",
      "sent_time": "2018-05-02T20:19:30.161984",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:20:15.686189"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Ou peut-\u00eatre ta couleur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "11": {
      "language": "french",
      "original_text": "Noir et blanc ?",
      "preprocessed_text": "noir et blanc ?",
      "translated_text": "black and white ?",
      "postprocessed_text": "Black and white?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:19:46.043822",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:46.076013",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:19:48.400111",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:19:48.400159",
      "translation_end": "2018-05-02T20:19:48.861192",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:48.861437",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:19:48.901988",
      "sent_time": "2018-05-02T20:19:48.902941",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:20:16.084844"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Black and white?",
      "normalised_version": ""
    },
    "12": {
      "language": "french",
      "original_text": "c'est une bonne id\u00e9e !",
      "preprocessed_text": "c&apos; est une bonne id\u00e9e !",
      "translated_text": "that &apos;s a good idea !",
      "postprocessed_text": "That's a good idea!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:19:55.571627",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:55.617185",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:19:57.751182",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:19:57.751246",
      "translation_end": "2018-05-02T20:19:58.320307",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:19:58.320503",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:19:58.350099",
      "sent_time": "2018-05-02T20:19:58.350995",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:20:19.331310"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "That\u2019s a good idea!",
      "normalised_version": "C\u2019est une bonne id\u00e9e !"
    },
    "13": {
      "language": "english",
      "original_text": "So shall we do some invitations just in black and white?",
      "preprocessed_text": "so shall we do some invitations just in black and white ?",
      "translated_text": "on va faire des invitations en noir et blanc ?",
      "postprocessed_text": "On va faire des invitations en noir et blanc ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:21:11.377833",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:21:11.432440",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:21:13.665453",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:21:13.665543",
      "translation_end": "2018-05-02T20:21:14.661151",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:21:14.661395",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:21:14.702022",
      "sent_time": "2018-05-02T20:21:14.703061",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-02T20:21:33.228547",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "bien si ce n'\u00e9tait pas une question",
            "2018-05-02T20:21:49.341495",
            "2018-05-02T20:21:49.341495"
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "verbatim": "bien si ce n'\u00e9tait pas une question",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:21:32.068322"
          ],
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:30:21.832659"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:30:22.731217"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Est-ce qu'on fait des invitations juste en noir et blanc\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "14": {
      "language": "english",
      "original_text": "And I can get some decorations, balloons and things",
      "preprocessed_text": "and I can get some decorations , balloons and things",
      "translated_text": "et je peux avoir des d\u00e9corations , des ballons et tout",
      "postprocessed_text": "Et je peux avoir des d\u00e9corations, des ballons et tout",
      "composition_time": "2018-05-02T20:21:35.097873",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:21:35.130084",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:21:37.223322",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:21:37.223393",
      "translation_end": "2018-05-02T20:21:38.188710",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:21:38.188925",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:21:38.218447",
      "sent_time": "2018-05-02T20:21:38.219418",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:23:10.171360",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:30:30.445507",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "\"et tout\"",
            "2018-05-02T20:23:15.429561",
            "2018-05-02T20:23:15.429561"
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice",
          "style"
        ],
        "verbatim": "\"et tout\"",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:23:03.657516"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Et je peux trouver des d\u00e9corations, des ballons etc.",
      "normalised_version": "And I can get some decorations, balloons and things."
    },
    "15": {
      "language": "french",
      "original_text": "Mais c'est parfait !",
      "preprocessed_text": "mais c&apos; est parfait !",
      "translated_text": "but it &apos;s perfect !",
      "postprocessed_text": "But it's perfect!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:22:01.116970",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:22:01.149380",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:22:03.304858",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:22:03.304921",
      "translation_end": "2018-05-02T20:22:03.723208",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:22:03.723489",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:22:03.774523",
      "sent_time": "2018-05-02T20:22:03.775867",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:22:12.880578",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:22:07.301879"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "But that\u2019s perfect!",
      "normalised_version": ""
    },
    "16": {
      "language": "french",
      "original_text": "Pourrais tu passer d\u00e8s 14 heures pour m'aider \u00e0 tout installer !",
      "preprocessed_text": "pourrais tu passer d\u00e8s 14 heures pour m&apos; aider \u00e0 tout installer !",
      "translated_text": "could you come over from 14 hours to help me set it up !",
      "postprocessed_text": "Could you come over from 14 hours to help me set it up!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:22:13.752130",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:22:13.785322",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:22:15.911527",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:22:15.911574",
      "translation_end": "2018-05-02T20:22:17.182678",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:22:17.182881",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:22:17.218338",
      "sent_time": "2018-05-02T20:22:17.219283",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:22:25.429518"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "You could come round about 2pm to help me get everything set up?",
      "normalised_version": "Pourrais-tu passer d\u00e8s 14 heures pour m'aider \u00e0 tout installer ?"
    },
    "17": {
      "language": "french",
      "original_text": "La f\u00eate sera ce soir, mais, si tu es disponible, cela pourrait \u00eatre sympa de pr\u00e9parer ensemble vu que tu as plein de bonnes id\u00e9es !",
      "preprocessed_text": "la f\u00eate sera ce soir , mais , si tu es disponible , cela pourrait \u00eatre sympa de pr\u00e9parer ensemble vu que tu as plein de bonnes id\u00e9es !",
      "translated_text": "the party will be tonight , but , if you &apos;re available , it might be nice to prepare together because you have a lot of good ideas !",
      "postprocessed_text": "The party will be tonight, but, if you're available, it might be nice to prepare together because you have a lot of good ideas!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:22:56.557591",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:22:56.590672",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:22:58.754872",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:22:58.754937",
      "translation_end": "2018-05-02T20:23:01.111944",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:23:01.112194",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:23:01.145214",
      "sent_time": "2018-05-02T20:23:01.146238",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-02T20:23:18.463186",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:23:16.705734"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "The party will be tonight, but it could be nice to get everything ready together since you are full of good ideas!",
      "normalised_version": ""
    },
    "18": {
      "language": "english",
      "original_text": "Who has been invited?",
      "preprocessed_text": "who has been invited ?",
      "translated_text": "qui a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 ?",
      "postprocessed_text": "Qui a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:23:42.061092",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:23:42.095820",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:23:44.218072",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:23:44.218128",
      "translation_end": "2018-05-02T20:23:44.664808",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:23:44.665144",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:23:44.694990",
      "sent_time": "2018-05-02T20:23:44.696036",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:30:33.939581"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Qui a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "19": {
      "language": "english",
      "original_text": "Did you ask that good looking professor?",
      "preprocessed_text": "did you ask that good looking professor ?",
      "translated_text": "tu as demand\u00e9 \u00e0 ce beau professeur ?",
      "postprocessed_text": "Tu as demand\u00e9 \u00e0 ce beau professeur ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:23:56.788242",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:23:56.819700",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:23:58.821146",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:23:58.821200",
      "translation_end": "2018-05-02T20:23:59.609751",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:23:59.609953",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:23:59.644573",
      "sent_time": "2018-05-02T20:23:59.645569",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:25:25.605414",
            true
          ],
          [
            "grammar",
            "2018-05-02T20:25:30.421861",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "\"As tu demand\u00e9\" + formulation de la phrase",
            "2018-05-02T20:25:42.893028",
            "2018-05-02T20:25:42.893028"
          ]
        ],
        "problems": [
          "style",
          "grammar"
        ],
        "verbatim": "\"As tu demand\u00e9\" + formulation de la phrase",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:25:19.188188"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Tu as propos\u00e9 \u00e0 ce prof mignon\u00a0?",
      "normalised_version": "Did you ask that good-looking professor?"
    },
    "20": {
      "language": "french",
      "original_text": "Pour l'instant, tu es la premi\u00e8re personne que je contacte.",
      "preprocessed_text": "pour l&apos; instant , tu es la premi\u00e8re personne que je contacte .",
      "translated_text": "right now , you &apos;re the first person I &apos;ve been in contact with .",
      "postprocessed_text": "Right now, you're the first person I've been in contact with.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:24:07.724492",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:24:07.771653",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:24:09.971346",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:24:09.971422",
      "translation_end": "2018-05-02T20:24:11.193947",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:24:11.194154",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:24:11.255279",
      "sent_time": "2018-05-02T20:24:11.256266",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:24:19.795761"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "For the moment, you\u2019re the only person I\u2019ve contacted.",
      "normalised_version": ""
    },
    "21": {
      "language": "french",
      "original_text": "Je n'ai pas os\u00e9 lui demander....",
      "preprocessed_text": "je n&apos; ai pas os\u00e9 lui demander ....",
      "translated_text": "I didn &apos;t dare ask him ...",
      "postprocessed_text": "I didn't dare ask him...",
      "composition_time": "2018-05-02T20:24:20.110350",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:24:20.143327",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:24:22.341772",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:24:22.341831",
      "translation_end": "2018-05-02T20:24:23.056966",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:24:23.057161",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:24:23.092333",
      "sent_time": "2018-05-02T20:24:23.093270",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:25:30.991831"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I didn\u2019t dare ask him.",
      "normalised_version": ""
    },
    "22": {
      "language": "english",
      "original_text": "Oh you had better get on and get some handsome men invited then!",
      "preprocessed_text": "oh you had better get on and get some handsome men invited then !",
      "translated_text": "oh tu ferais mieux d&apos; y aller et d&apos; avoir des beaux hommes , alors !",
      "postprocessed_text": "Oh tu ferais mieux d'y aller et d'avoir des beaux hommes, alors !",
      "composition_time": "2018-05-02T20:24:51.858491",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:24:51.890589",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:24:54.368506",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:24:54.368577",
      "translation_end": "2018-05-02T20:24:55.566924",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:24:55.567120",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:24:55.596953",
      "sent_time": "2018-05-02T20:24:55.597948",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:25:13.698974",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:25:14.969156",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "word choice",
          "style"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:25:11.240040"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Ah alors tu devrais t'activer et inviter de beaux mecs\u00a0!",
      "normalised_version": ""
    },
    "23": {
      "language": "english",
      "original_text": "Have you got some music that will be suitable?",
      "preprocessed_text": "have you got some music that will be suitable ?",
      "translated_text": "avez @-@ vous de la musique qui convient ?",
      "postprocessed_text": "Avez-vous de la musique qui convient ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:25:20.619648",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:25:20.651755",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:25:22.739715",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:25:22.739775",
      "translation_end": "2018-05-02T20:25:23.530709",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:25:23.530897",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:25:23.572395",
      "sent_time": "2018-05-02T20:25:23.572975",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:26:03.389470",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:31:31.461271",
            true
          ],
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:31:33.180336",
            false
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "Vous \u00e0 la place de tu",
            "2018-05-02T20:26:08.123662",
            "2018-05-02T20:26:08.123662"
          ]
        ],
        "problems": [
          "style"
        ],
        "verbatim": "Vous \u00e0 la place de tu",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:25:55.474637"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Est-ce que tu as de la musique qui irait bien\u00a0?",
      "normalised_version": ""
    },
    "24": {
      "language": "english",
      "original_text": "Go on, he can only say he is busy",
      "preprocessed_text": "go on , he can only say he is busy",
      "translated_text": "vas @-@ y , il peut dire qu&apos; il est occup\u00e9 .",
      "postprocessed_text": "Vas-y, il peut dire qu'il est occup\u00e9.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:25:54.950032",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:25:54.984507",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:25:57.045201",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:25:57.045262",
      "translation_end": "2018-05-02T20:25:57.939502",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:25:57.939722",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:25:57.970871",
      "sent_time": "2018-05-02T20:25:57.971934",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:26:13.508067",
            true
          ],
          [
            "grammar",
            "2018-05-02T20:31:48.111076",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:31:48.971448",
            false
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "il pourra dire",
            "2018-05-02T20:31:56.883049",
            "2018-05-02T20:31:56.883049"
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "verbatim": "il pourra dire",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:26:11.584270"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Vas-y, au pire il dira qu'il est pris.",
      "normalised_version": "Go on, he can only say he is busy."
    },
    "25": {
      "language": "english",
      "original_text": "It can't hurt",
      "preprocessed_text": "it can &apos;t hurt",
      "translated_text": "\u00e7a ne peut pas faire de mal .",
      "postprocessed_text": "\u00c7a ne peut pas faire de mal.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:26:00.515650",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:26:00.547961",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:26:02.756314",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:26:02.756382",
      "translation_end": "2018-05-02T20:26:03.333765",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:26:03.333973",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:26:03.367163",
      "sent_time": "2018-05-02T20:26:03.368131",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:26:16.576462",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "style"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:26:15.235651"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Il n'y a rien \u00e0 perdre.",
      "normalised_version": "It can't hurt."
    },
    "26": {
      "language": "french",
      "original_text": "D'accord.",
      "preprocessed_text": "d&apos; accord .",
      "translated_text": "okay .",
      "postprocessed_text": "Okay.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:26:34.150115",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:26:34.182079",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:26:36.324283",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:26:36.324363",
      "translation_end": "2018-05-02T20:26:38.438743",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:26:38.438946",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:26:38.480462",
      "sent_time": "2018-05-02T20:26:38.481440",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:26:45.835350"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Ok.",
      "normalised_version": ""
    },
    "27": {
      "language": "french",
      "original_text": "Je vais lui demander.",
      "preprocessed_text": "je vais lui demander .",
      "translated_text": "I &apos;ll ask him .",
      "postprocessed_text": "I'll ask him.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:26:34.150115",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:26:34.182079",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:26:36.324283",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:26:36.324363",
      "translation_end": "2018-05-02T20:26:38.438743",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:26:38.438946",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:26:38.480462",
      "sent_time": "2018-05-02T20:26:38.481881",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:26:48.092260"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I\u2019ll ask him.",
      "normalised_version": ""
    },
    "28": {
      "language": "french",
      "original_text": "Au pire, il me dira qu'il n'est pas disponible....",
      "preprocessed_text": "au pire , il me dira qu&apos; il n&apos; est pas disponible ....",
      "translated_text": "at worst , he &apos;ll tell me he &apos;s not available ...",
      "postprocessed_text": "At worst, he'll tell me he's not available...",
      "composition_time": "2018-05-02T20:26:34.150115",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:26:34.182079",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:26:36.324283",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:26:36.324363",
      "translation_end": "2018-05-02T20:26:38.438743",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:26:38.438946",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:26:38.480462",
      "sent_time": "2018-05-02T20:26:38.482305",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:26:53.273195"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "At worst, he\u2019ll say he\u2019s not available\u2026",
      "normalised_version": "Au pire, il me dira qu'il n'est pas disponible..."
    },
    "29": {
      "language": "english",
      "original_text": "It ll be fun anyway",
      "preprocessed_text": "it ll be fun anyway",
      "translated_text": "ce sera sympa de toute fa\u00e7on .",
      "postprocessed_text": "Ce sera sympa de toute fa\u00e7on.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:27:04.133027",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:27:04.167586",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:27:06.426195",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:27:06.426270",
      "translation_end": "2018-05-02T20:27:07.122057",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:27:07.122380",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:27:07.182080",
      "sent_time": "2018-05-02T20:27:07.183080",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:27:11.775440"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "On va s'amuser de toute fa\u00e7on.",
      "normalised_version": "It'll be fun anyway."
    },
    "30": {
      "language": "french",
      "original_text": "oui!",
      "preprocessed_text": "oui !",
      "translated_text": "yes !",
      "postprocessed_text": "Yes!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:27:14.027576",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:27:14.076912",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:27:16.381680",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:27:16.381755",
      "translation_end": "2018-05-02T20:27:16.705774",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:27:16.705984",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:27:16.748090",
      "sent_time": "2018-05-02T20:27:16.749062",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:28:02.594709"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Yes!",
      "normalised_version": "Oui!"
    },
    "31": {
      "language": "french",
      "original_text": "J'y compte bien !",
      "preprocessed_text": "j&apos; y compte bien !",
      "translated_text": "I &apos;m counting on it .",
      "postprocessed_text": "I'm counting on it.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:27:27.401886",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:27:27.436974",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:27:29.670025",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:27:29.670137",
      "translation_end": "2018-05-02T20:27:30.139238",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:27:30.139630",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:27:30.179436",
      "sent_time": "2018-05-02T20:27:30.180422",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:28:03.547313"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I do hope so!",
      "normalised_version": ""
    },
    "32": {
      "language": "english",
      "original_text": "Shall I leave you get inviting people and I can sort out some decorations and music",
      "preprocessed_text": "shall I leave you get inviting people and I can sort out some decorations and music",
      "translated_text": "si je te laisse inviter des gens et que je trouve des d\u00e9corations et de la musique ?",
      "postprocessed_text": "Si je te laisse inviter des gens et que je trouve des d\u00e9corations et de la musique ?",
      "composition_time": "2018-05-02T20:27:42.585577",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:27:42.619907",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:27:44.753744",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:27:44.753809",
      "translation_end": "2018-05-02T20:27:46.195904",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:27:46.196089",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:27:46.230608",
      "sent_time": "2018-05-02T20:27:46.231647",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "coherence",
            "2018-05-02T20:28:08.360549",
            true
          ],
          [
            "grammar",
            "2018-05-02T20:32:10.983662",
            true
          ],
          [
            "coherence",
            "2018-05-02T20:32:14.414721",
            false
          ],
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:32:16.372311",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "grammar",
          "word choice"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:28:04.105985"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Je te laisse inviter les gens et je m'occupe ds d\u00e9corations et de la musique\u00a0?",
      "normalised_version": "Shall I leave you to get inviting people and I can sort out some decorations and music?"
    },
    "33": {
      "language": "french",
      "original_text": "D'accord.",
      "preprocessed_text": "d&apos; accord .",
      "translated_text": "okay .",
      "postprocessed_text": "Okay.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:28:44.880475",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:28:44.921639",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:28:47.304101",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:28:47.304188",
      "translation_end": "2018-05-02T20:28:49.425693",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:28:49.425923",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:28:49.458063",
      "sent_time": "2018-05-02T20:28:49.459135",
      "eval": {
        "judgment": "perfect",
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-02T20:29:04.380299"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Ok.",
      "normalised_version": ""
    },
    "34": {
      "language": "french",
      "original_text": "On fait comme \u00e7a ; je contacte mes autres amis, et je te laisse pr\u00e9parer les d\u00e9corations en noir et blanc !",
      "preprocessed_text": "on fait comme \u00e7a ; je contacte mes autres amis , et je te laisse pr\u00e9parer les d\u00e9corations en noir et blanc !",
      "translated_text": "we do this , I contact my other friends , and I let you make the decorations in black and white !",
      "postprocessed_text": "We do this, I contact my other friends, and I let you make the decorations in black and white!",
      "composition_time": "2018-05-02T20:28:44.880475",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:28:44.921639",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:28:47.304101",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:28:47.304188",
      "translation_end": "2018-05-02T20:28:49.425693",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:28:49.425923",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:28:49.458063",
      "sent_time": "2018-05-02T20:28:49.459617",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-02T20:29:14.609822",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:29:10.535673"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Let\u2019s do that: I\u2019ll contact my other friends and I\u2019ll leave it to you to prepare black and white decorations!",
      "normalised_version": ""
    },
    "35": {
      "language": "english",
      "original_text": "I ll see you a bit later and we can sort out the food etc when I get there",
      "preprocessed_text": "I ll see you a bit later and we can sort out the food etc when I get there",
      "translated_text": "on se voit un peu plus tard , et on s&apos; en sortira quand j&apos; y serai .",
      "postprocessed_text": "On se voit un peu plus tard, et on s'en sortira quand j'y serai.",
      "composition_time": "2018-05-02T20:28:50.656893",
      "preprocessing_begin": "2018-05-02T20:28:50.691885",
      "preprocessing_end": "2018-05-02T20:28:52.851357",
      "translation_begin": "2018-05-02T20:28:52.851422",
      "translation_end": "2018-05-02T20:28:54.352835",
      "postprocessing_begin": "2018-05-02T20:28:54.353017",
      "postprocessing_end": "2018-05-02T20:28:54.387362",
      "sent_time": "2018-05-02T20:28:54.388292",
      "eval": {
        "judgment": "medium",
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-02T20:29:07.151136",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:29:09.983297",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-02T20:29:10.632533",
            false
          ],
          [
            "meaning",
            "2018-05-02T20:29:33.064212",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "problems": [
          "word choice",
          "meaning"
        ],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-02T20:29:01.896312"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Je te vois un peu plus tard et on pourra s'occuper de la nourriture et de tout \u00e7a \u00e0 ce moment-l\u00e0.",
      "normalised_version": "I\u2019ll see you a bit later and we can sort out the food etc. when I get there."
    }
  },
  "final_evaluation_user1": {
    "would_use": true,
    "particular_problems": "vous vs tu avec alternance.\r\ncertaines interrogations \r\ndes choix de mots/groupes de mots avec un sens global que l'on comprend mais, avec une \u00e9tranget\u00e9 qui ressort du propos (-je n'arrive pas \u00e0 savoir si c'est le choix erron\u00e9 des mots qui induit la difficult\u00e9 grammaticale qui en d\u00e9coule parfois ou l'inverse).",
    "grammaticality": "good",
    "tech": "There were no technical problems",
    "style": "average",
    "verbatim_quality": "",
    "timestamp": "2018-05-02T20:38:26.441583",
    "meaning": "average",
    "interface": "",
    "coherence": "good",
    "word_choice": "average",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "final_evaluation_user2": {
    "would_use": true,
    "particular_problems": "",
    "grammaticality": "good",
    "tech": "There were no technical problems",
    "style": "excellent",
    "verbatim_quality": "very \r\nclear",
    "timestamp": "2018-05-02T20:31:05.408077",
    "meaning": "excellent",
    "interface": "",
    "coherence": "excellent",
    "word_choice": "excellent",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "fr_transl": true
}