{
  "start_time": "2018-05-18T16:55:17.760082",
  "end_time": null,
  "scenario": [
    [
      "You are in an aeroplane.",
      "Vous \u00eates dans un avion."
    ],
    [
      "You are scared and are speaking to the person sitting next to you.",
      "Vous avez peur de l'avion et parlez \u00e0 la personne \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de vous."
    ],
    [
      "You are speaking to the person next to you, who is scared.",
      "Vous parlez \u00e0 la personne \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de vous, qui a peur de l'avion."
    ]
  ],
  "user1": {
    "useragent": "Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10.13; rv:59.0) Gecko/20100101 Firefox/59.0",
    "lang": "french",
    "role": [
      "You are scared and are speaking to the person sitting next to you.",
      "Vous avez peur de l'avion et parlez \u00e0 la personne \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de vous."
    ],
    "role_num": 1,
    "turn_number": 1,
    "eval-stage": true,
    "initiated_dialogue": true
  },
  "user2": {
    "useragent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 6.3; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/66.0.3359.181 Safari/537.36",
    "lang": "english",
    "rolenum": 2,
    "role": [
      "You are speaking to the person next to you, who is scared.",
      "Vous parlez \u00e0 la personne \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de vous, qui a peur de l'avion."
    ],
    "eval-stage": true,
    "turn_number": 2,
    "initiated_dialogue": false
  },
  "translation_model": "2to2",
  "utterances": {
    "0": {
      "language": "french",
      "original_text": "Bon j'ai pris mon bouquin et mes huilles essentielles... \u00e7a va suffire ?",
      "preprocessed_text": "<BEGIN>  <CONCAT> bon j&apos; ai pris mon bouquin et mes hu@@ illes essentielles ... \u00e7a va suffire ?",
      "translated_text": "jum@@ ble . <CONCAT> so I took my book and my vital hu@@ es ... is that gonna do it ?",
      "postprocessed_text": "So I took my book and my vital hues... is that gonna do it?",
      "composition_time": "2018-05-18T16:55:55.530493",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:55:55.605385",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:55:58.398551",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:55:58.398704",
      "translation_end": "2018-05-18T16:56:00.443231",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:56:00.443499",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:56:00.499715",
      "sent_time": "2018-05-18T16:56:00.501641",
      "eval": {
        "verbatim": "'vital hues'... i have no idea what this is meant to be",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T16:56:57.984056"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T16:56:57.987243",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "'vital hues'... i have no idea what this is meant to be",
            "2018-05-18T16:57:10.351244",
            "2018-05-18T16:57:10.351244"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Right, I\u2019ve got my book and my essential oils\u2026 will that do?",
      "normalised_version": ""
    },
    "1": {
      "language": "english",
      "original_text": "your vital hues?",
      "preprocessed_text": "so I took my book and my vital hu@@ es ... is that gonna do it ? <CONCAT> your vital hu@@ es ?",
      "translated_text": "donc j&apos; ai pris mon livre et mes hu@@ es vitaux ... est @-@ ce que \u00e7a va le faire ? <CONCAT> vos hu@@ \u00e9es vitales ?",
      "postprocessed_text": "Vos hu\u00e9es vitales ?",
      "composition_time": "2018-05-18T16:56:50.632570",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:56:50.694975",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:56:53.140435",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:56:53.140583",
      "translation_end": "2018-05-18T16:56:57.919570",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:56:57.919826",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:56:57.975218",
      "sent_time": "2018-05-18T16:56:57.976828",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:57:33.446301"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-18T16:57:48.219841"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T16:57:55.431354",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Tes nuances vitales ?",
      "normalised_version": "Your vital hues?"
    },
    "2": {
      "language": "english",
      "original_text": "what is that meant to be?",
      "preprocessed_text": "your vital hu@@ es ? <CONCAT> what is that meant to be ?",
      "translated_text": "tes fonctions vitales ? <CONCAT> qu&apos; est @-@ ce que \u00e7a veut dire ?",
      "postprocessed_text": "Qu'est-ce que \u00e7a veut dire ?",
      "composition_time": "2018-05-18T16:56:50.632570",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:56:50.694975",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:56:53.140435",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:56:53.140583",
      "translation_end": "2018-05-18T16:56:57.919570",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:56:57.919826",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:56:57.975218",
      "sent_time": "2018-05-18T16:56:57.977664",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:57:34.480569"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Qu\u2019est-ce que c\u2019est cens\u00e9 vouloir dire ?",
      "normalised_version": "What is that meant to be?"
    },
    "3": {
      "language": "english",
      "original_text": "and how is YOUR book going to help me calm down?!",
      "preprocessed_text": "what is that meant to be ? <CONCAT> and how is YOUR book going to help me calm down ? !",
      "translated_text": "qu&apos; est @-@ ce que \u00e7a veut dire ? <CONCAT> et comment ton livre va m&apos; aider \u00e0 me calmer ?",
      "postprocessed_text": "Et comment ton livre va m'aider \u00e0 me calmer ?",
      "composition_time": "2018-05-18T16:56:50.632570",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:56:50.694975",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:56:53.140435",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:56:53.140583",
      "translation_end": "2018-05-18T16:56:57.919570",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:56:57.919826",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:56:57.975218",
      "sent_time": "2018-05-18T16:56:57.978421",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:57:36.797666"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Et comment est-ce que TON bouquin est cens\u00e9 m\u2019aider \u00e0 me calmer ?!",
      "normalised_version": "And how is YOUR book going to help me calm down?!"
    },
    "4": {
      "language": "french",
      "original_text": "C'est pas toi c'est moi qui ai peur en avion ok ?",
      "preprocessed_text": "et comment ton livre va m&apos; aider \u00e0 me calmer ? <CONCAT> c&apos; est pas toi c&apos; est moi qui ai peur en avion ok ?",
      "translated_text": "and how is your book gonna help me calm down ? <CONCAT> it &apos;s not you , I &apos;m the one who &apos;s scared of flying , okay ?",
      "postprocessed_text": "It's not you, I'm the one who's scared of flying, okay?",
      "composition_time": "2018-05-18T16:57:21.007475",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:57:21.079033",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:57:23.506586",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:57:23.506702",
      "translation_end": "2018-05-18T16:57:26.183880",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:57:26.184174",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:57:26.227819",
      "sent_time": "2018-05-18T16:57:26.228948",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:58:38.357417"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "It\u2019s me not you who\u2019s scared of flying, ok?",
      "normalised_version": ""
    },
    "5": {
      "language": "french",
      "original_text": "Et je parle d'huiles essentielles",
      "preprocessed_text": "c&apos; est pas toi c&apos; est moi qui ai peur en avion ok ? <CONCAT> et je parle d&apos; huiles essentielles",
      "translated_text": "it &apos;s not you , I &apos;m the one who &apos;s afraid of flying , okay ? <CONCAT> and I &apos;m talking about essential oils .",
      "postprocessed_text": "And I'm talking about essential oils.",
      "composition_time": "2018-05-18T16:57:28.992344",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:57:29.057774",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:57:31.502564",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:57:31.502654",
      "translation_end": "2018-05-18T16:57:33.386674",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:57:33.386910",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:57:33.439387",
      "sent_time": "2018-05-18T16:57:33.440844",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:58:35.897956"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "And I\u2019m talking about essential oils.",
      "normalised_version": "Et je parle d'huiles essentielles."
    },
    "6": {
      "language": "english",
      "original_text": "brilliant!",
      "preprocessed_text": "and I &apos;m talking about essential oils . <CONCAT> brilliant !",
      "translated_text": "et je parle d&apos; huiles essentielles . <CONCAT> g\u00e9nial !",
      "postprocessed_text": "G\u00e9nial !",
      "composition_time": "2018-05-18T16:58:12.957452",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:13.033566",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:58:15.869914",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:58:15.869998",
      "translation_end": "2018-05-18T16:58:19.846639",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:19.846915",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:58:19.890945",
      "sent_time": "2018-05-18T16:58:19.892017",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:59:35.868028"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Magnifique !",
      "normalised_version": "Brilliant!"
    },
    "7": {
      "language": "english",
      "original_text": "we're both scared of flying then.",
      "preprocessed_text": "brilliant ! <CONCAT> we &apos;re both scared of flying then .",
      "translated_text": "g\u00e9nial ! <CONCAT> on a tous les deux peur de voler alors .",
      "postprocessed_text": "On a tous les deux peur de voler alors.",
      "composition_time": "2018-05-18T16:58:12.957452",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:13.033566",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:58:15.869914",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:58:15.869998",
      "translation_end": "2018-05-18T16:58:19.846639",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:19.846915",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:58:19.890945",
      "sent_time": "2018-05-18T16:58:19.892498",
      "eval": {
        "verbatim": "de voler --> de l'avion",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T16:59:19.937971"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T16:59:23.205945",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "de voler --> de l'avion",
            "2018-05-18T16:59:32.300454",
            "2018-05-18T16:59:32.300454"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Nous avons tous les deux peur de l\u2019avion, alors.",
      "normalised_version": "We're both scared of flying then."
    },
    "8": {
      "language": "english",
      "original_text": "well this is going to be a whole barrel of laughs, isn't it!",
      "preprocessed_text": "we &apos;re both scared of flying then . <CONCAT> well this is going to be a whole barrel of laughs , isn &apos;t it !",
      "translated_text": "nous avons tous les deux peur de voler alors . <CONCAT> eh bien \u00e7a va \u00eatre tout un baril de rires , n&apos; est @-@ ce pas !",
      "postprocessed_text": "Eh bien \u00e7a va \u00eatre tout un baril de rires, n'est-ce pas !",
      "composition_time": "2018-05-18T16:58:12.957452",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:13.033566",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:58:15.869914",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:58:15.869998",
      "translation_end": "2018-05-18T16:58:19.846639",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:19.846915",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:58:19.890945",
      "sent_time": "2018-05-18T16:58:19.892940",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T16:59:38.488054"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T16:59:40.130310",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Bien, cela va \u00eatre une grosse partie de rigolade, alors.",
      "normalised_version": "Well this is going to be a whole barrel of laughs, isn't it!"
    },
    "9": {
      "language": "english",
      "original_text": "and since when have essential oils helped anyone?!",
      "preprocessed_text": "well this is going to be a whole barrel of laughs , isn &apos;t it ! <CONCAT> and since when have essential oils helped anyone ? !",
      "translated_text": "eh bien , \u00e7a va \u00eatre tout un baril de rires , n&apos; est @-@ ce pas ! <CONCAT> et depuis quand les huiles essentielles ont aid\u00e9 quelqu&apos; un ?",
      "postprocessed_text": "Et depuis quand les huiles essentielles ont aid\u00e9 quelqu'un ?",
      "composition_time": "2018-05-18T16:58:30.124082",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:30.185291",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:58:32.412849",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:58:32.412937",
      "translation_end": "2018-05-18T16:58:35.849878",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:35.850289",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:58:35.891883",
      "sent_time": "2018-05-18T16:58:35.892812",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:59:45.672168"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Et depuis quand les huiles essentielles ont aid\u00e9 qui que ce soit ?",
      "normalised_version": "And since when have essential oils helped anyone?!"
    },
    "10": {
      "language": "english",
      "original_text": "typical hippy!",
      "preprocessed_text": "and since when have essential oils helped anyone ? ! <CONCAT> typical hippy !",
      "translated_text": "et depuis quand les huiles essentielles ont aid\u00e9 quelqu&apos; un ? <CONCAT> typique de hippy !",
      "postprocessed_text": "Typique de hippy !",
      "composition_time": "2018-05-18T16:58:30.124082",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:30.185291",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:58:32.412849",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:58:32.412937",
      "translation_end": "2018-05-18T16:58:35.849878",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:35.850289",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:58:35.891883",
      "sent_time": "2018-05-18T16:58:35.893250",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-18T16:59:47.556461"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T16:59:50.519279",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Typique d\u2019un hippie !",
      "normalised_version": "Typical hippy!"
    },
    "11": {
      "language": "french",
      "original_text": "Un baril de rires...",
      "preprocessed_text": "eh bien \u00e7a va \u00eatre tout un baril de rires , n&apos; est @-@ ce pas ! <CONCAT> un baril de rires ...",
      "translated_text": "well , that &apos;s gonna be a whole barrel of laughs , isn &apos;t it ! <CONCAT> a barrel of laughs ...",
      "postprocessed_text": "A barrel of laughs...",
      "composition_time": "2018-05-18T16:58:35.791432",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:35.827159",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:58:38.367253",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:58:38.367303",
      "translation_end": "2018-05-18T16:58:40.177851",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:40.178332",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:58:40.225660",
      "sent_time": "2018-05-18T16:58:40.226707",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:58:43.135375"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "A barrel of laughs\u2026",
      "normalised_version": ""
    },
    "12": {
      "language": "english",
      "original_text": "yeah!",
      "preprocessed_text": "a barrel of laughs ... <CONCAT> yeah !",
      "translated_text": "un baril de rires ... <CONCAT> ouais !",
      "postprocessed_text": "Ouais !",
      "composition_time": "2018-05-18T16:58:52.955154",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:53.020188",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:58:55.275824",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:58:55.275945",
      "translation_end": "2018-05-18T16:58:56.137259",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:58:56.137552",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:58:56.199887",
      "sent_time": "2018-05-18T16:58:56.201176",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:59:53.450583"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Ouais !",
      "normalised_version": "Yeah!"
    },
    "13": {
      "language": "english",
      "original_text": "a hoot!",
      "preprocessed_text": "yeah ! <CONCAT> a hoot !",
      "translated_text": "ouais ! <CONCAT> un rigolo !",
      "postprocessed_text": "Un rigolo !",
      "composition_time": "2018-05-18T16:59:05.224065",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:05.286543",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:59:07.693229",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:59:07.693454",
      "translation_end": "2018-05-18T16:59:09.799804",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:09.800195",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:59:09.864237",
      "sent_time": "2018-05-18T16:59:09.865211",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:59:55.260631"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:00:01.639073"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T17:00:04.481536",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Marrant\u00a0!",
      "normalised_version": "A hoot!"
    },
    "14": {
      "language": "english",
      "original_text": "a riot!",
      "preprocessed_text": "a hoot ! <CONCAT> a riot !",
      "translated_text": "un rigolo ! <CONCAT> une \u00e9meute !",
      "postprocessed_text": "Une \u00e9meute !",
      "composition_time": "2018-05-18T16:59:05.224065",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:05.286543",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:59:07.693229",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:59:07.693454",
      "translation_end": "2018-05-18T16:59:09.799804",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:09.800195",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:59:09.864237",
      "sent_time": "2018-05-18T16:59:09.865980",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:00:07.408429"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T17:00:09.202771",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Tordant\u00a0!",
      "normalised_version": "A riot!"
    },
    "15": {
      "language": "english",
      "original_text": "a whole lot of fun!",
      "preprocessed_text": "a riot ! <CONCAT> a whole lot of fun !",
      "translated_text": "une \u00e9meute ! <CONCAT> on s&apos; est bien amus\u00e9s !",
      "postprocessed_text": "On s'est bien amus\u00e9s !",
      "composition_time": "2018-05-18T16:59:05.224065",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:05.286543",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:59:07.693229",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:59:07.693454",
      "translation_end": "2018-05-18T16:59:09.799804",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:09.800195",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:59:09.864237",
      "sent_time": "2018-05-18T16:59:09.866655",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:00:15.264607"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Super dr\u00f4le !",
      "normalised_version": "A whole lot of fun!"
    },
    "16": {
      "language": "french",
      "original_text": "En attendant \u00e7a empeste dans tout l'avion mon eucalyptus",
      "preprocessed_text": "on s&apos; est bien amus\u00e9s ! <CONCAT> en attendant \u00e7a empeste dans tout l&apos; avion mon eucalyptus",
      "translated_text": "we had a great time ! <CONCAT> in the meantime it stinks all over the plane , my eucalyptus tree .",
      "postprocessed_text": "In the meantime it stinks all over the plane, my eucalyptus tree.",
      "composition_time": "2018-05-18T16:59:12.568073",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:12.623156",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:59:15.160446",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:59:15.160544",
      "translation_end": "2018-05-18T16:59:16.807080",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:16.807308",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:59:16.852023",
      "sent_time": "2018-05-18T16:59:16.852542",
      "eval": {
        "verbatim": "'meanwhile' would be better.... also. what the heck is this about a 'eucalyptus tree'?!",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T16:59:27.362225"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T16:59:56.112769",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-18T16:59:58.344249",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice",
          "style"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "'meanwhile' would be better.... also. what the heck is this about a 'eucalyptus tree'?!",
            "2018-05-18T17:00:29.761621",
            "2018-05-18T17:00:29.761621"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "In the meantime, my eucalyptus is stinking out the entire plane.",
      "normalised_version": "En attendant \u00e7a empeste dans tout l'avion mon eucalyptus."
    },
    "17": {
      "language": "english",
      "original_text": "why did you bring a tree onto the plane?!",
      "preprocessed_text": "in the meantime it stinks all over the plane , my eucalyptus tree . <CONCAT> why did you bring a tree onto the plane ? !",
      "translated_text": "en attendant , \u00e7a pue partout dans l&apos; avion , mon eucalyptus . <CONCAT> pourquoi as @-@ tu amen\u00e9 un arbre dans l&apos; avion ?",
      "postprocessed_text": "Pourquoi as-tu amen\u00e9 un arbre dans l'avion ?",
      "composition_time": "2018-05-18T16:59:38.868601",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:38.928437",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:59:41.336588",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:59:41.336657",
      "translation_end": "2018-05-18T16:59:43.458133",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:43.458430",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:59:43.496514",
      "sent_time": "2018-05-18T16:59:43.497588",
      "eval": {
        "verbatim": "pourquoi, tu as amen\u00e9 un arbre dans l'avion ?",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:00:30.490084"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "style",
            "2018-05-18T17:00:36.034524",
            true
          ],
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T17:00:40.131633",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "style",
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "pourquoi, tu as amen\u00e9 un arbre dans l'avion ?",
            "2018-05-18T17:00:54.154359",
            "2018-05-18T17:00:54.154359"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Pourquoi as-tu apport\u00e9 un arbre dans l\u2019avion ?!",
      "normalised_version": "Why did you bring a tree onto the plane?!"
    },
    "18": {
      "language": "english",
      "original_text": "how did you get that through security?",
      "preprocessed_text": "why did you bring a tree onto the plane ? ! <CONCAT> how did you get that through security ?",
      "translated_text": "pourquoi avez @-@ vous amen\u00e9 un arbre dans l&apos; avion ? <CONCAT> comment avez @-@ vous eu la s\u00e9curit\u00e9 ?",
      "postprocessed_text": "Comment avez-vous eu la s\u00e9curit\u00e9 ?",
      "composition_time": "2018-05-18T16:59:45.859975",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:45.916219",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:59:48.360221",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:59:48.360309",
      "translation_end": "2018-05-18T16:59:50.193285",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:59:50.193558",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:59:50.234345",
      "sent_time": "2018-05-18T16:59:50.235388",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:00:25.854364"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "style",
            "2018-05-18T17:00:27.478949",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "style"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Comment as-tu fait pour le faire passer la s\u00e9curit\u00e9 ?",
      "normalised_version": "How did you get that through security?"
    },
    "19": {
      "language": "french",
      "original_text": "Et en cas d'accident on est cens\u00e9s faire quoi ?",
      "preprocessed_text": "comment avez @-@ vous eu la s\u00e9curit\u00e9 ? <CONCAT> et en cas d&apos; accident on est cens\u00e9s faire quoi ?",
      "translated_text": "how did you get security ? <CONCAT> and in case of accidents we &apos;re supposed to do what ?",
      "postprocessed_text": "And in case of accidents we're supposed to do what?",
      "composition_time": "2018-05-18T17:01:47.671598",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:01:47.743619",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:01:50.474906",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:01:50.475056",
      "translation_end": "2018-05-18T17:01:52.211587",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:01:52.211802",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:01:52.254603",
      "sent_time": "2018-05-18T17:01:52.255636",
      "eval": {
        "verbatim": "'what are we supposed to do?'",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:03:09.944062"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-18T17:03:15.103803",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "'what are we supposed to do?'",
            "2018-05-18T17:03:28.109513",
            "2018-05-18T17:03:28.109513"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "And what are we meant to do in the event of an accident?",
      "normalised_version": ""
    },
    "20": {
      "language": "french",
      "original_text": "Genre, garder les bras \u00e0 l'int\u00e9rieur ?",
      "preprocessed_text": "et en cas d&apos; accident on est cens\u00e9s faire quoi ? <CONCAT> genre , garder les bras \u00e0 l&apos; int\u00e9rieur ?",
      "translated_text": "and in case of accidents we &apos;re supposed to do what ? <CONCAT> like , keep your arms inside ?",
      "postprocessed_text": "Like, keep your arms inside?",
      "composition_time": "2018-05-18T17:01:55.040709",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:01:55.100668",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:01:57.288720",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:01:57.288831",
      "translation_end": "2018-05-18T17:01:58.913205",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:01:58.913460",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:01:58.962740",
      "sent_time": "2018-05-18T17:01:58.964127",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:03:06.615957"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Like, keep your arms inside?",
      "normalised_version": ""
    },
    "21": {
      "language": "english",
      "original_text": "well if we're in an accident you won't have any arms left to keep inside!",
      "preprocessed_text": "like , keep your arms inside ? <CONCAT> well if we &apos;re in an accident you won &apos;t have any arms left to keep inside !",
      "translated_text": "tu gardes tes bras \u00e0 l&apos; int\u00e9rieur ? <CONCAT> si on est dans un accident , tu n&apos; auras plus de bras pour rester \u00e0 l&apos; int\u00e9rieur !",
      "postprocessed_text": "Si on est dans un accident, tu n'auras plus de bras pour rester \u00e0 l'int\u00e9rieur !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:02:36.582852",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:36.649319",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:02:38.817017",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:02:38.817148",
      "translation_end": "2018-05-18T17:02:41.628219",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:41.628456",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:02:41.675235",
      "sent_time": "2018-05-18T17:02:41.676381",
      "eval": {
        "verbatim": "si on a un accident",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:02:58.135748"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:03:02.190693"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-18T17:03:05.932745",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "si on a un accident",
            "2018-05-18T17:03:11.395706",
            "2018-05-18T17:03:11.395706"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Eh bien si on a un accident, tu n\u2019auras plus de bras \u00e0 garder \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur !",
      "normalised_version": "Well if we're in an accident you won't have any arms left to keep inside!"
    },
    "22": {
      "language": "english",
      "original_text": "you won't even have a head!",
      "preprocessed_text": "well if we &apos;re in an accident you won &apos;t have any arms left to keep inside ! <CONCAT> you won &apos;t even have a head !",
      "translated_text": "si on est dans un accident , tu n&apos; auras plus de bras pour rester \u00e0 l&apos; int\u00e9rieur ! <CONCAT> tu n&apos; auras m\u00eame pas de t\u00eate !",
      "postprocessed_text": "Tu n'auras m\u00eame pas de t\u00eate !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:02:43.551508",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:43.610849",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:02:45.723662",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:02:45.723768",
      "translation_end": "2018-05-18T17:02:48.323243",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:48.323478",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:02:48.373859",
      "sent_time": "2018-05-18T17:02:48.375247",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:03:15.034419"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Tu n\u2019auras m\u00eame plus de t\u00eate !",
      "normalised_version": "You won't even have a head!"
    },
    "23": {
      "language": "french",
      "original_text": "il n'y aura plus d'int\u00e9rieur du tout !!!",
      "preprocessed_text": "tu n&apos; auras m\u00eame pas de t\u00eate ! <CONCAT> il n&apos; y aura plus d&apos; int\u00e9rieur du tout ! ! !",
      "translated_text": "you won &apos;t even have a head ! <CONCAT> there will be no more inside ! !",
      "postprocessed_text": "There will be no more inside!!",
      "composition_time": "2018-05-18T17:02:53.940617",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:54.010633",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:02:56.702637",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:02:56.702748",
      "translation_end": "2018-05-18T17:02:58.060100",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:58.060328",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:02:58.126768",
      "sent_time": "2018-05-18T17:02:58.128156",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:03:03.460910"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "There\u2019ll be no inside at all!!!",
      "normalised_version": "Il n'y aura plus d'int\u00e9rieur du tout !!!"
    },
    "24": {
      "language": "english",
      "original_text": "oh god!",
      "preprocessed_text": "you won &apos;t even have a head ! <CONCAT> oh god !",
      "translated_text": "tu n&apos; auras m\u00eame pas de t\u00eate ! <CONCAT> oh mon Dieu !",
      "postprocessed_text": "Oh mon Dieu !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:02:53.996292",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:54.058095",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:02:56.630074",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:02:56.630193",
      "translation_end": "2018-05-18T17:02:59.467948",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:59.468283",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:02:59.523159",
      "sent_time": "2018-05-18T17:02:59.524672",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:03:18.744725"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Oh mon Dieu !",
      "normalised_version": "Oh god!"
    },
    "25": {
      "language": "english",
      "original_text": "why did i let you convince me to take this bloody plane",
      "preprocessed_text": "oh god ! <CONCAT> why did i let you convince me to take this bloody plane",
      "translated_text": "mon Dieu ! <CONCAT> pourquoi tu m&apos; as convaincu de prendre cet avion ?",
      "postprocessed_text": "Pourquoi tu m'as convaincu de prendre cet avion ?",
      "composition_time": "2018-05-18T17:02:53.996292",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:54.058095",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:02:56.630074",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:02:56.630193",
      "translation_end": "2018-05-18T17:02:59.467948",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:59.468283",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:02:59.523159",
      "sent_time": "2018-05-18T17:02:59.525473",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:03:21.501287"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Pourquoi t\u2019ai-je laiss\u00e9 me convaincre de prendre ce foutu avion.",
      "normalised_version": "Why did i let you convince me to take this bloody plane"
    },
    "26": {
      "language": "english",
      "original_text": "it's all your fault",
      "preprocessed_text": "why did i let you convince me to take this bloody plane <CONCAT> it &apos;s all your fault",
      "translated_text": "pourquoi tu m&apos; as convaincu de prendre cet avion ? <CONCAT> c&apos; est de ta faute .",
      "postprocessed_text": "C'est de ta faute.",
      "composition_time": "2018-05-18T17:02:59.557542",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:02:59.597668",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:03:01.878550",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:03:01.878637",
      "translation_end": "2018-05-18T17:03:03.411897",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:03:03.412133",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:03:03.449815",
      "sent_time": "2018-05-18T17:03:03.451648",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:03:22.452560"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "C\u2019est enti\u00e8rement de ta faute.",
      "normalised_version": "It's all your fault."
    },
    "27": {
      "language": "french",
      "original_text": "on est bien oblig\u00e9 d'aller voir ta belle-m\u00e8re, m\u00eame si je m'en serais bien pass\u00e9...",
      "preprocessed_text": "c&apos; est de ta faute . <CONCAT> on est bien oblig\u00e9 d&apos; aller voir ta belle @-@ m\u00e8re , m\u00eame si je m&apos; en serais bien pass\u00e9 ...",
      "translated_text": "it &apos;s your fault . <CONCAT> we have to go to your mother @-@ in @-@ law .",
      "postprocessed_text": "We have to go to your mother-in-law.",
      "composition_time": "2018-05-18T17:03:42.816504",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:03:42.876320",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:03:45.232956",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:03:45.233103",
      "translation_end": "2018-05-18T17:03:47.696410",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:03:47.696794",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:03:47.751251",
      "sent_time": "2018-05-18T17:03:47.752675",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:04:25.704835"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "We have to go see your stepmother, even if I\u2019d have gladly avoided it\u2026",
      "normalised_version": "On est bien oblig\u00e9s d'aller voir ta belle-m\u00e8re, m\u00eame si je m'en serais bien pass\u00e9..."
    },
    "28": {
      "language": "english",
      "original_text": "so it's all her fault then!",
      "preprocessed_text": "we have to go to your mother @-@ in @-@ law . <CONCAT> so it &apos;s all her fault then !",
      "translated_text": "nous devons aller voir ta belle @-@ m\u00e8re . <CONCAT> alors tout est de sa faute !",
      "postprocessed_text": "Alors tout est de sa faute !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:18.863307",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:18.924810",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:21.263181",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:21.263356",
      "translation_end": "2018-05-18T17:04:25.649128",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:25.649409",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:04:25.695425",
      "sent_time": "2018-05-18T17:04:25.696569",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:04:29.508789"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Donc c\u2019est enti\u00e8rement de sa faute alors !",
      "normalised_version": "So it's all her fault then!"
    },
    "29": {
      "language": "english",
      "original_text": "i knew it!",
      "preprocessed_text": "so it &apos;s all her fault then ! <CONCAT> I knew it !",
      "translated_text": "alors tout est de sa faute ! <CONCAT> je le savais !",
      "postprocessed_text": "Je le savais !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:18.863307",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:18.924810",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:21.263181",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:21.263356",
      "translation_end": "2018-05-18T17:04:25.649128",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:25.649409",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:04:25.695425",
      "sent_time": "2018-05-18T17:04:25.697065",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:04:30.393497"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je le savais.",
      "normalised_version": "I knew it!"
    },
    "30": {
      "language": "english",
      "original_text": "I always knew she wanted us dead",
      "preprocessed_text": "I knew it ! <CONCAT> I always knew she wanted us dead",
      "translated_text": "je le savais ! <CONCAT> j&apos; ai toujours su qu&apos; elle voulait nous tuer .",
      "postprocessed_text": "J'ai toujours su qu'elle voulait nous tuer.",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:18.863307",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:18.924810",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:21.263181",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:21.263356",
      "translation_end": "2018-05-18T17:04:25.649128",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:25.649409",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:04:25.695425",
      "sent_time": "2018-05-18T17:04:25.697545",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:04:31.815717"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "J\u2019ai toujours su qu\u2019elle voulait qu\u2019on meure.",
      "normalised_version": "I always knew she wanted us dead."
    },
    "31": {
      "language": "english",
      "original_text": "oh god!",
      "preprocessed_text": "I always knew she wanted us dead <CONCAT> oh god !",
      "translated_text": "j&apos; ai toujours su qu&apos; elle voulait nous tuer . <CONCAT> oh mon Dieu !",
      "postprocessed_text": "Oh mon Dieu !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:41.029401",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:41.093023",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:43.627135",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:43.627233",
      "translation_end": "2018-05-18T17:04:47.282280",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:47.282504",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:04:47.321881",
      "sent_time": "2018-05-18T17:04:47.322927",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:05:02.304233"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Mon dieu !",
      "normalised_version": "Oh god!"
    },
    "32": {
      "language": "english",
      "original_text": "oh god!",
      "preprocessed_text": "oh god ! <CONCAT> oh god !",
      "translated_text": "oh mon Dieu ! <CONCAT> oh mon Dieu !",
      "postprocessed_text": "Oh mon Dieu !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:41.029401",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:41.093023",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:43.627135",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:43.627233",
      "translation_end": "2018-05-18T17:04:47.282280",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:47.282504",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:04:47.321881",
      "sent_time": "2018-05-18T17:04:47.323440",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:05:02.308070"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Mon dieu !",
      "normalised_version": "Oh god!"
    },
    "33": {
      "language": "english",
      "original_text": "oh god!",
      "preprocessed_text": "oh god ! <CONCAT> oh god !",
      "translated_text": "oh mon Dieu ! <CONCAT> oh mon Dieu !",
      "postprocessed_text": "Oh mon Dieu !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:41.029401",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:41.093023",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:43.627135",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:43.627233",
      "translation_end": "2018-05-18T17:04:47.282280",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:47.282504",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:04:47.321881",
      "sent_time": "2018-05-18T17:04:47.323918",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:05:03.625467"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Mon dieu !",
      "normalised_version": "Oh god!"
    },
    "34": {
      "language": "english",
      "original_text": "i'm going to be sick!",
      "preprocessed_text": "oh god ! <CONCAT> I &apos;m going to be sick !",
      "translated_text": "oh mon Dieu ! <CONCAT> je vais \u00eatre malade !",
      "postprocessed_text": "Je vais \u00eatre malade !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:41.029401",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:41.093023",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:43.627135",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:43.627233",
      "translation_end": "2018-05-18T17:04:47.282280",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:47.282504",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:04:47.321881",
      "sent_time": "2018-05-18T17:04:47.324444",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:05:04.802455"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je vais vomir !",
      "normalised_version": "I\u2019m going to be sick!"
    },
    "35": {
      "language": "french",
      "original_text": "Et le pilote il n'est pas suicidaire j'esp\u00e8re.",
      "preprocessed_text": "je vais \u00eatre malade ! <CONCAT> et le pilote il n&apos; est pas suicidaire j&apos; esp\u00e8re .",
      "translated_text": "I &apos;m gonna be sick ! <CONCAT> and the pilot , he &apos;s not suicidal , I hope .",
      "postprocessed_text": "And the pilot, he's not suicidal, I hope.",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:56.645495",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:56.714278",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:58.969774",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:58.969874",
      "translation_end": "2018-05-18T17:05:02.253260",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:02.253499",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:05:02.296948",
      "sent_time": "2018-05-18T17:05:02.297885",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:06:15.019490"
          ],
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:06:20.463953"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-18T17:06:16.520811",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "And I hope the pilot is not suicidal.",
      "normalised_version": ""
    },
    "36": {
      "language": "french",
      "original_text": "J'ai pas envie de voir les Alpes de trop pr\u00e8s...",
      "preprocessed_text": "et le pilote il n&apos; est pas suicidaire j&apos; esp\u00e8re . <CONCAT> j&apos; ai pas envie de voir les Alpes de trop pr\u00e8s ...",
      "translated_text": "and the pilot , he &apos;s not suicidal , I hope . <CONCAT> I don &apos;t want to see the Alps too close ...",
      "postprocessed_text": "I don't want to see the Alps too close...",
      "composition_time": "2018-05-18T17:04:56.645495",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:04:56.714278",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:04:58.969774",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:04:58.969874",
      "translation_end": "2018-05-18T17:05:02.253260",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:02.253499",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:05:02.296948",
      "sent_time": "2018-05-18T17:05:02.298295",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:06:24.943940"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "I don\u2019t want to see the Alps too close up\u2026",
      "normalised_version": ""
    },
    "37": {
      "language": "english",
      "original_text": "wuick!",
      "preprocessed_text": "I don &apos;t want to see the Alps too close ... <CONCAT> wu@@ ick !",
      "translated_text": "je ne veux pas voir les Alpes trop pr\u00e8s ... <CONCAT> w@@ u@@ ick !",
      "postprocessed_text": "Wuick !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:05:09.263503",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:09.321732",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:05:11.697024",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:05:11.697148",
      "translation_end": "2018-05-18T17:05:15.253326",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:15.253645",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:05:15.288783",
      "sent_time": "2018-05-18T17:05:15.289878",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:05:20.307439"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T17:05:22.644276",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Vite\u00a0!",
      "normalised_version": "Quick!"
    },
    "38": {
      "language": "english",
      "original_text": "hand me the paper bag.",
      "preprocessed_text": "wu@@ ick ! <CONCAT> hand me the paper bag .",
      "translated_text": "w@@ u@@ ick ! <CONCAT> passe @-@ moi le sac en papier .",
      "postprocessed_text": "Passe-moi le sac en papier.",
      "composition_time": "2018-05-18T17:05:09.263503",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:09.321732",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:05:11.697024",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:05:11.697148",
      "translation_end": "2018-05-18T17:05:15.253326",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:15.253645",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:05:15.288783",
      "sent_time": "2018-05-18T17:05:15.290332",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:05:24.922645"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Passe-moi le sac en papier.",
      "normalised_version": "Hand me the paper bag."
    },
    "39": {
      "language": "english",
      "original_text": "i think i'm going to heave!",
      "preprocessed_text": "hand me the paper bag . <CONCAT> I think i &apos;m going to heave !",
      "translated_text": "passe @-@ moi le sac en papier . <CONCAT> je crois que je vais vomir !",
      "postprocessed_text": "Je crois que je vais vomir !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:05:09.263503",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:09.321732",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:05:11.697024",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:05:11.697148",
      "translation_end": "2018-05-18T17:05:15.253326",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:15.253645",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:05:15.288783",
      "sent_time": "2018-05-18T17:05:15.290762",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:05:26.071683"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je sens que je vais vomir !",
      "normalised_version": "I think I\u2019m going to heave!"
    },
    "40": {
      "language": "english",
      "original_text": "why did you have to mention the pilot!",
      "preprocessed_text": "I think i &apos;m going to heave ! <CONCAT> why did you have to mention the pilot !",
      "translated_text": "je crois que je vais vomir ! <CONCAT> pourquoi avez @-@ vous parl\u00e9 du pilote !",
      "postprocessed_text": "Pourquoi avez-vous parl\u00e9 du pilote !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:05:18.824197",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:18.882544",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:05:21.061770",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:05:21.061880",
      "translation_end": "2018-05-18T17:05:22.373100",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:05:22.373310",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:05:22.421334",
      "sent_time": "2018-05-18T17:05:22.422423",
      "eval": {
        "verbatim": "pourquoi as-tu...",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:05:29.311683"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "style",
            "2018-05-18T17:05:30.947343",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "style"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "pourquoi as-tu...",
            "2018-05-18T17:05:36.529325",
            "2018-05-18T17:05:36.529325"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Pourquoi a-t-il fallu que tu parles du pilote ?",
      "normalised_version": "Why did you have to mention the pilot?"
    },
    "41": {
      "language": "english",
      "original_text": "of course he's depressive!",
      "preprocessed_text": "why did you have to mention the pilot ! <CONCAT> of course he &apos;s depressive !",
      "translated_text": "pourquoi avez @-@ vous parl\u00e9 du pilote ? <CONCAT> bien s\u00fbr qu&apos; il est d\u00e9pressif !",
      "postprocessed_text": "Bien s\u00fbr qu'il est d\u00e9pressif !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:06:06.723253",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:06:06.793688",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:06:09.326922",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:06:09.327036",
      "translation_end": "2018-05-18T17:06:12.838179",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:06:12.838444",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:06:12.885936",
      "sent_time": "2018-05-18T17:06:12.887785",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:06:34.135418"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Bien s\u00fbr qu\u2019il est d\u00e9pressif !",
      "normalised_version": "Of course he's depressive!"
    },
    "42": {
      "language": "english",
      "original_text": "he is probably about to be laid off by head office!",
      "preprocessed_text": "of course he &apos;s depressive ! <CONCAT> he is probably about to be laid off by head office !",
      "translated_text": "bien s\u00fbr qu&apos; il est d\u00e9pressif ! <CONCAT> il est probablement sur le point d&apos; \u00eatre licenci\u00e9 par le bureau de la t\u00eate !",
      "postprocessed_text": "Il est probablement sur le point d'\u00eatre licenci\u00e9 par le bureau de la t\u00eate !",
      "composition_time": "2018-05-18T17:06:06.723253",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:06:06.793688",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:06:09.326922",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:06:09.327036",
      "translation_end": "2018-05-18T17:06:12.838179",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:06:12.838444",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:06:12.885936",
      "sent_time": "2018-05-18T17:06:12.888643",
      "eval": {
        "verbatim": "bureau de la t\u00eate ??",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:06:20.545512"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T17:06:23.580715",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "bureau de la t\u00eate ??",
            "2018-05-18T17:06:31.579171",
            "2018-05-18T17:06:31.579171"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Il est probablement sur le point d\u2019\u00eatre vir\u00e9 par la direction !",
      "normalised_version": "He is probably about to be laid off by head office!"
    },
    "43": {
      "language": "french",
      "original_text": "Pour l'avion bouge comme \u00e7a ?",
      "preprocessed_text": "il est probablement sur le point d&apos; \u00eatre licenci\u00e9 par le bureau de la t\u00eate ! <CONCAT> pour l&apos; avion bouge comme \u00e7a ?",
      "translated_text": "he &apos;s probably about to be fired from the office of the head ! <CONCAT> for the plane moving like that ?",
      "postprocessed_text": "For the plane moving like that?",
      "composition_time": "2018-05-18T17:06:13.299361",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:06:13.356462",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:06:15.620683",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:06:15.620784",
      "translation_end": "2018-05-18T17:06:17.817314",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:06:17.817672",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:06:17.874118",
      "sent_time": "2018-05-18T17:06:17.875406",
      "eval": {
        "verbatim": "very strange thing to say.",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T17:06:37.936074"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T17:06:39.912725",
            true
          ],
          [
            "coherence",
            "2018-05-18T17:09:22.610097",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning",
          "coherence"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "very strange thing to say.",
            "2018-05-18T17:09:37.467454",
            "2018-05-18T17:09:37.467454"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Why is the plane moving like that?",
      "normalised_version": "Pourquoi l'avion bouge comme \u00e7a ?"
    },
    "44": {
      "language": "french",
      "original_text": "\u00e7a tangue beaucoup trop l\u00e0, et les hotesses ont pas l'air \u00e0 l'aise.",
      "preprocessed_text": "pour l&apos; avion bouge comme \u00e7a ? <CONCAT> \u00e7a tan@@ gue beaucoup trop l\u00e0 , et les hot@@ esses ont pas l&apos; air \u00e0 l&apos; aise .",
      "translated_text": "is the plane moving like that ? <CONCAT> it &apos;s way too heavy in there , and the hotels don &apos;t seem very comfortable .",
      "postprocessed_text": "It's way too heavy in there, and the hotels don't seem very comfortable.",
      "composition_time": "2018-05-18T17:07:06.187249",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:07:06.258950",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:07:08.679456",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:07:08.679547",
      "translation_end": "2018-05-18T17:07:12.954612",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:07:12.954868",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:07:12.999542",
      "sent_time": "2018-05-18T17:07:13.000519",
      "eval": {
        "verbatim": "heavy?! hotels?!",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-18T17:08:15.463628"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "coherence",
            "2018-05-18T17:08:17.191499",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "coherence"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "heavy?! hotels?!",
            "2018-05-18T17:08:31.982667",
            "2018-05-18T17:08:31.982667"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "It's pitching far too much to this side and the stewardesses look a little uneasy.",
      "normalised_version": "\u00c7a tangue beaucoup trop l\u00e0, et les h\u00f4tesses ont pas l'air \u00e0 l'aise."
    },
    "45": {
      "language": "french",
      "original_text": "\u00c7a se voit qu'elles essaient de garder leur calme",
      "preprocessed_text": "\u00e7a tan@@ gue beaucoup trop l\u00e0 , et les hot@@ esses ont pas l&apos; air \u00e0 l&apos; aise . <CONCAT> \u00e7a se voit qu&apos; elles essaient de garder leur calme",
      "translated_text": "it &apos;s way too heavy in there , and the hotels don &apos;t seem very comfortable . <CONCAT> it &apos;s obvious they &apos;re trying to keep their cool .",
      "postprocessed_text": "It's obvious they're trying to keep their cool.",
      "composition_time": "2018-05-18T17:07:06.187249",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:07:06.258950",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:07:08.679456",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:07:08.679547",
      "translation_end": "2018-05-18T17:07:12.954612",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:07:12.954868",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:07:12.999542",
      "sent_time": "2018-05-18T17:07:13.000926",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:08:34.513758"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "You can see they\u2019re trying to stay calm.",
      "normalised_version": "\u00c7a se voit qu'elles essaient de garder leur calme."
    },
    "46": {
      "language": "french",
      "original_text": "elles nous cachent quelque chose j'en suis s\u00fbr !",
      "preprocessed_text": "\u00e7a se voit qu&apos; elles essaient de garder leur calme <CONCAT> elles nous cachent quelque chose j&apos; en suis s\u00fbr !",
      "translated_text": "it &apos;s obvious they &apos;re trying to keep their cool . <CONCAT> they &apos;re hiding something , I &apos;m sure !",
      "postprocessed_text": "They're hiding something, I'm sure!",
      "composition_time": "2018-05-18T17:07:13.405194",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T17:07:13.470405",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T17:07:15.873971",
      "translation_begin": "2018-05-18T17:07:15.874077",
      "translation_end": "2018-05-18T17:07:17.842103",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T17:07:17.842463",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T17:07:17.895206",
      "sent_time": "2018-05-18T17:07:17.896541",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T17:08:36.192340"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "They\u2019re hiding something - I\u2019m sure of it!",
      "normalised_version": "Elles nous cachent quelque chose j'en suis s\u00fbr !"
    }
  },
  "final_evaluation_user1": {
    "style": "good",
    "coherence": "average",
    "grammaticality": "good",
    "interface": "",
    "verbatim_quality": "",
    "meaning": "average",
    "particular_problems": "",
    "tech": "There were no technical problems",
    "would_use": false,
    "timestamp": "2018-05-18T17:10:43.040272",
    "word_choice": "average",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "final_evaluation_user2": {
    "style": "good",
    "coherence": "average",
    "grammaticality": "good",
    "interface": "",
    "verbatim_quality": "",
    "meaning": "average",
    "particular_problems": "",
    "tech": "There were no technical problems",
    "would_use": false,
    "timestamp": "2018-05-18T17:11:39.104833",
    "word_choice": "good",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "fr_transl": true
}