{
  "start_time": "2018-05-18T15:36:13.942286",
  "end_time": null,
  "scenario": [
    [
      "You are at home in the evening.",
      "Vous \u00eates \u00e0 la maison le soir."
    ],
    [
      "You are telling your spouse about the awful day you had.",
      "Vous racontez \u00e0 votre partenaire la journ\u00e9e difficile que vous venez de passer."
    ],
    [
      "You are listening to your spouse telling you about the awful day they had.",
      "Vous \u00e9coutez votre partenaire qui vous raconte la journ\u00e9e difficile qu'il/elle vient de passer."
    ]
  ],
  "user1": {
    "useragent": "Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_13_4) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/64.0.3282.186 Safari/537.36",
    "lang": "french",
    "role": [
      "You are telling your spouse about the awful day you had.",
      "Vous racontez \u00e0 votre partenaire la journ\u00e9e difficile que vous venez de passer."
    ],
    "role_num": 1,
    "turn_number": 2,
    "eval-stage": true,
    "initiated_dialogue": [
      false,
      true
    ]
  },
  "user2": {
    "useragent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 6.3; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/66.0.3359.181 Safari/537.36",
    "lang": "english",
    "rolenum": 2,
    "role": [
      "You are listening to your spouse telling you about the awful day they had.",
      "Vous \u00e9coutez votre partenaire qui vous raconte la journ\u00e9e difficile qu'il/elle vient de passer."
    ],
    "eval-stage": true,
    "turn_number": 1,
    "initiated_dialogue": [
      false,
      true
    ]
  },
  "translation_model": "baseline",
  "utterances": {
    "0": {
      "language": "english",
      "original_text": "go on, tell me what happened.",
      "preprocessed_text": "go on , tell me what happened .",
      "translated_text": "vas @-@ y , dis @-@ moi ce qui s&apos; est pass\u00e9 .",
      "postprocessed_text": "Vas-y, dis-moi ce qui s'est pass\u00e9.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:36:46.574923",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:36:46.645548",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:36:48.942492",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:36:48.942646",
      "translation_end": "2018-05-18T15:36:50.590105",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:36:50.590333",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:36:50.627835",
      "sent_time": "2018-05-18T15:36:50.628996",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-18T15:37:45.161486"
          ],
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:37:47.030718"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Vas-y, dis-moi ce qui s\u2019est pass\u00e9.",
      "normalised_version": "Go on, tell me what happened."
    },
    "1": {
      "language": "english",
      "original_text": "why do you look so down in the dumps?",
      "preprocessed_text": "why do you look so down in the dumps ?",
      "translated_text": "pourquoi t&apos; as l&apos; air si mal en point ?",
      "postprocessed_text": "Pourquoi t'as l'air si mal en point ?",
      "composition_time": "2018-05-18T15:36:46.574923",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:36:46.645548",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:36:48.942492",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:36:48.942646",
      "translation_end": "2018-05-18T15:36:50.590105",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:36:50.590333",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:36:50.627835",
      "sent_time": "2018-05-18T15:36:50.629506",
      "eval": {
        "verbatim": "pourquoi tu as... t'as = vulgaire",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:37:47.912734"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:37:53.418677"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-18T15:37:56.980456",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "pourquoi tu as... t'as = vulgaire",
            "2018-05-18T15:38:16.069940",
            "2018-05-18T15:38:16.069940"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Pourquoi as-tu l'air si d\u00e9prim\u00e9 ?",
      "normalised_version": "Why do you look so down in the dumps?"
    },
    "2": {
      "language": "french",
      "original_text": "J'allais tr\u00e8s bien jusqu'\u00e0 ce que vois ta t\u00eate.",
      "preprocessed_text": "j&apos; allais tr\u00e8s bien jusqu&apos; \u00e0 ce que vois ta t\u00eate .",
      "translated_text": "I was fine until you saw your head .",
      "postprocessed_text": "I was fine until you saw your head.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:37:36.827904",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:37:36.890652",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:37:39.527909",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:37:39.528011",
      "translation_end": "2018-05-18T15:37:41.013120",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:37:41.013395",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:37:41.056217",
      "sent_time": "2018-05-18T15:37:41.057385",
      "eval": {
        "verbatim": "my 'head'? i think he means my face",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:38:14.908840"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T15:38:20.763356",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "my 'head'? i think he means my face",
            "2018-05-18T15:38:33.697729",
            "2018-05-18T15:38:33.697729"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I was fine until I saw your face.",
      "normalised_version": ""
    },
    "3": {
      "language": "french",
      "original_text": "Je ne te supporte plus",
      "preprocessed_text": "je ne te supporte plus",
      "translated_text": "I can &apos;t stand you anymore",
      "postprocessed_text": "I can't stand you anymore",
      "composition_time": "2018-05-18T15:37:36.827904",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:37:36.890652",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:37:39.527909",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:37:39.528011",
      "translation_end": "2018-05-18T15:37:41.013120",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:37:41.013395",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:37:41.056217",
      "sent_time": "2018-05-18T15:37:41.057843",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:38:16.923831"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "I can\u2019t stand you anymore.",
      "normalised_version": "Je ne te supporte plus."
    },
    "4": {
      "language": "english",
      "original_text": "wow.",
      "preprocessed_text": "wow .",
      "translated_text": "wow .",
      "postprocessed_text": "Wow.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:38:03.309307",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:38:03.384926",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:38:05.678159",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:38:05.678385",
      "translation_end": "2018-05-18T15:38:06.975807",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:38:06.976094",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:38:07.033623",
      "sent_time": "2018-05-18T15:38:07.035250",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:38:26.649400"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Wow.",
      "normalised_version": "Wow."
    },
    "5": {
      "language": "english",
      "original_text": "i was not expecting that.",
      "preprocessed_text": "I was not expecting that .",
      "translated_text": "je ne m&apos; y attendais pas .",
      "postprocessed_text": "Je ne m'y attendais pas.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:38:03.309307",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:38:03.384926",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:38:05.678159",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:38:05.678385",
      "translation_end": "2018-05-18T15:38:06.975807",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:38:06.976094",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:38:07.033623",
      "sent_time": "2018-05-18T15:38:07.035939",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:38:27.255818"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je ne m'attendais pas \u00e0 \u00e7a.",
      "normalised_version": "I was not expecting that."
    },
    "6": {
      "language": "english",
      "original_text": "what did I do?",
      "preprocessed_text": "what did I do ?",
      "translated_text": "qu&apos; est @-@ ce que j&apos; ai fait ?",
      "postprocessed_text": "Qu'est-ce que j'ai fait ?",
      "composition_time": "2018-05-18T15:38:09.446734",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:38:09.512778",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:38:12.004386",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:38:12.004455",
      "translation_end": "2018-05-18T15:38:12.860451",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:38:12.860785",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:38:12.918009",
      "sent_time": "2018-05-18T15:38:12.919548",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:38:27.804562"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Qu'est-ce que j'ai fait ?",
      "normalised_version": "What did I do?"
    },
    "7": {
      "language": "french",
      "original_text": "Tu as vu comment tu me parlesn tu n'est m\u00eame pas capable de dire bonsoir.",
      "preprocessed_text": "tu as vu comment tu me parl@@ es@@ n tu n&apos; est m\u00eame pas capable de dire bonsoir .",
      "translated_text": "you &apos;ve seen how you talk to me you &apos;re not even able to say good night .",
      "postprocessed_text": "You've seen how you talk to me you're not even able to say good night.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:39:57.613701",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:39:57.685407",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:40:00.375652",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:40:00.375770",
      "translation_end": "2018-05-18T15:40:05.319847",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:40:05.320543",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:40:05.374351",
      "sent_time": "2018-05-18T15:40:05.375888",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:41:46.989770"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Have you seen how you speak to me? You aren\u2019t even capable of saying hello.",
      "normalised_version": "Tu as vu comment tu me parles - tu n\u2019es m\u00eame pas capable de dire bonsoir."
    },
    "8": {
      "language": "french",
      "original_text": "J'exige de la consid\u00e9ration et du respect mutuel dans un couple.",
      "preprocessed_text": "j&apos; exige de la consid\u00e9ration et du respect mutuel dans un couple .",
      "translated_text": "I demand consideration and mutual respect in a marriage .",
      "postprocessed_text": "I demand consideration and mutual respect in a marriage.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:39:57.613701",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:39:57.685407",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:40:00.375652",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:40:00.375770",
      "translation_end": "2018-05-18T15:40:05.319847",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:40:05.320543",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:40:05.374351",
      "sent_time": "2018-05-18T15:40:05.376504",
      "eval": {
        "verbatim": "'demand' is pretty harsh. But maybe the other person meant to be forthright",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:41:51.748660"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T15:41:55.197482",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "'demand' is pretty harsh. But maybe the other person meant to be forthright",
            "2018-05-18T15:42:18.956328",
            "2018-05-18T15:42:18.956328"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I demand esteem and mutual respect in a couple.",
      "normalised_version": ""
    },
    "9": {
      "language": "french",
      "original_text": "avec toi c'est toujours \u00e0 sens unique, tu m'\u00e9nerve et je r\u00e9alise que je serai bien mieux loin de toi",
      "preprocessed_text": "avec toi c&apos; est toujours \u00e0 sens unique , tu m&apos; \u00e9nerve et je r\u00e9alise que je serai bien mieux loin de toi",
      "translated_text": "with you it &apos;s always a one @-@ way street , you get on my nerves and I realize I &apos;ll be way better away from you .",
      "postprocessed_text": "With you it's always a one-way street, you get on my nerves and I realize I'll be way better away from you.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:39:57.613701",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:39:57.685407",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:40:00.375652",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:40:00.375770",
      "translation_end": "2018-05-18T15:40:05.319847",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:40:05.320543",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:40:05.374351",
      "sent_time": "2018-05-18T15:40:05.377110",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:42:24.564299"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "It\u2019s always one way with you. You irritate me and I realise that I would be much better far away from you.",
      "normalised_version": "Avec toi c'est toujours \u00e0 sens unique, tu m'\u00e9nerves et je r\u00e9alise que je serais bien mieux loin de toi."
    },
    "10": {
      "language": "english",
      "original_text": "how long have you been feeling like this?",
      "preprocessed_text": "how long have you been feeling like this ?",
      "translated_text": "depuis combien de temps tu te sens comme \u00e7a ?",
      "postprocessed_text": "Depuis combien de temps tu te sens comme \u00e7a ?",
      "composition_time": "2018-05-18T15:41:26.873501",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:41:26.939707",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:41:29.269064",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:41:29.269216",
      "translation_end": "2018-05-18T15:41:31.948998",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:41:31.949223",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:41:31.994677",
      "sent_time": "2018-05-18T15:41:31.996957",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:41:50.698756"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Depuis combien de temps ressens-tu \u00e7a ?",
      "normalised_version": "How long have you been feeling like this?"
    },
    "11": {
      "language": "english",
      "original_text": "Why do get the impression this is the first time you've mentioned anything going wrong between us?",
      "preprocessed_text": "why do get the impression this is the first time you &apos;ve mentioned anything going wrong between us ?",
      "translated_text": "pourquoi pensez @-@ vous que c&apos; est la premi\u00e8re fois que vous dites que quelque chose va mal entre nous ?",
      "postprocessed_text": "Pourquoi pensez-vous que c'est la premi\u00e8re fois que vous dites que quelque chose va mal entre nous ?",
      "composition_time": "2018-05-18T15:41:26.873501",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:41:26.939707",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:41:29.269064",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:41:29.269216",
      "translation_end": "2018-05-18T15:41:31.948998",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:41:31.949223",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:41:31.994677",
      "sent_time": "2018-05-18T15:41:31.997875",
      "eval": {
        "verbatim": "Always the same problem with the fact Diabla is not able to make the diff\u00e9rence between TU and VOUS.",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-18T15:43:44.189869"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "Always the same problem with the fact Diabla is not able to make the diff\u00e9rence between TU and VOUS.",
            "2018-05-18T15:44:23.514143",
            "2018-05-18T15:44:23.514143"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Pourquoi est-ce que j'ai l'impression que c'est la premi\u00e8re fois que tu mentionnes quelque chose qui ne va pas entre nous ?",
      "normalised_version": "Why do I get the impression this is the first time you've mentioned anything going wrong between us?"
    },
    "12": {
      "language": "french",
      "original_text": "Je suis comme Louis Jouvet dans les enfants du Paradis, quand il dit \u00e0 Arletty qu'il a besoin de changer d'air.",
      "preprocessed_text": "je suis comme Louis J@@ ouv@@ et dans les enfants du Paradis , quand il dit \u00e0 Ar@@ let@@ ty qu&apos; il a besoin de changer d&apos; air .",
      "translated_text": "I &apos;m like Louis J@@ ouv@@ et in the children of Heaven , when he tells Ar@@ let@@ ty he needs a change of air .",
      "postprocessed_text": "I'm like Louis Jouvet in the children of Heaven, when he tells Arletty he needs a change of air.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:43:37.465688",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:43:37.545194",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:43:39.950626",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:43:39.950817",
      "translation_end": "2018-05-18T15:43:43.515243",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:43:43.515560",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:43:43.553456",
      "sent_time": "2018-05-18T15:43:43.554791",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:55:33.783632"
          ],
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:55:57.847230"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "coherence",
            "2018-05-18T15:55:36.173858",
            true
          ],
          [
            "coherence",
            "2018-05-18T15:55:52.679393",
            false
          ]
        ],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "I\u2019m like Louis Jouvet in Children of Paradise, when he says to Arletty that he needs a change of air.",
      "normalised_version": ""
    },
    "13": {
      "language": "french",
      "original_text": "Tu te rappelles ce film magnifique de Marcel Carn\u00e9, nous l'avons vu en fran\u00e7ais",
      "preprocessed_text": "tu te rappelles ce film magnifique de Marcel Car@@ n\u00e9 , nous l&apos; avons vu en fran\u00e7ais",
      "translated_text": "you remember that beautiful Marcel Car@@ born , we saw it in French .",
      "postprocessed_text": "You remember that beautiful Marcel Carborn, we saw it in French.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:43:37.465688",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:43:37.545194",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:43:39.950626",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:43:39.950817",
      "translation_end": "2018-05-18T15:43:43.515243",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:43:43.515560",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:43:43.553456",
      "sent_time": "2018-05-18T15:43:43.555316",
      "eval": {
        "verbatim": "'that'... could probably do without it",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:55:58.936957"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T15:56:11.397918",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "'that'... could probably do without it",
            "2018-05-18T15:56:29.591661",
            "2018-05-18T15:56:29.591661"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Do you remember that superb film by Marcel Carn\u00e9? We saw it in French.",
      "normalised_version": "Tu te rappelles de ce film magnifique de Marcel Carn\u00e9 ? Nous l'avons vu en fran\u00e7ais."
    },
    "14": {
      "language": "english",
      "original_text": "i have no idea what you're talking about.",
      "preprocessed_text": "I have no idea what you &apos;re talking about .",
      "translated_text": "je ne sais pas de quoi tu parles .",
      "postprocessed_text": "Je ne sais pas de quoi tu parles.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:45:31.554189",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:31.632088",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:45:34.171525",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:45:34.171622",
      "translation_end": "2018-05-18T15:45:38.355549",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:38.355790",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:45:38.395421",
      "sent_time": "2018-05-18T15:45:38.397120",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:46:05.651626"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Je n'ai aucune id\u00e9e de quoi tu parles.",
      "normalised_version": "I have no idea what you're talking about."
    },
    "15": {
      "language": "english",
      "original_text": "But, i'm going to go with you on this one and assume that it has just slipped my mind.",
      "preprocessed_text": "but , i &apos;m going to go with you on this one and assume that it has just slipped my mind .",
      "translated_text": "mais je vais y aller avec toi sur ce coup @-@ l\u00e0 et assumer que \u00e7a m&apos; a \u00e9chapp\u00e9 .",
      "postprocessed_text": "Mais je vais y aller avec toi sur ce coup-l\u00e0 et assumer que \u00e7a m'a \u00e9chapp\u00e9.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:45:31.554189",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:31.632088",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:45:34.171525",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:45:34.171622",
      "translation_end": "2018-05-18T15:45:38.355549",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:38.355790",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:45:38.395421",
      "sent_time": "2018-05-18T15:45:38.397999",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:46:09.044668"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Mais, je vais essayer de te suivre et supposer que \u00e7a m\u2019est juste sorti de la t\u00eate.",
      "normalised_version": ""
    },
    "16": {
      "language": "english",
      "original_text": "so, yeah, sure, i remember your stupid film.",
      "preprocessed_text": "so , yeah , sure , i remember your stupid film .",
      "translated_text": "donc , oui , bien s\u00fbr , je me souviens de ton stupide film .",
      "postprocessed_text": "Donc, oui, bien s\u00fbr, je me souviens de ton stupide film.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:45:31.554189",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:31.632088",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:45:34.171525",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:45:34.171622",
      "translation_end": "2018-05-18T15:45:38.355549",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:38.355790",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:45:38.395421",
      "sent_time": "2018-05-18T15:45:38.398760",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:46:11.319991"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Donc, oui, bien s\u00fbr, je me rappelle de ton stupide film.",
      "normalised_version": "So, yeah, sure, I remember your stupid film."
    },
    "17": {
      "language": "english",
      "original_text": "it probably sucked.",
      "preprocessed_text": "it probably sucked .",
      "translated_text": "c&apos; \u00e9tait probablement naze .",
      "postprocessed_text": "C'\u00e9tait probablement naze.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:45:46.213797",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:46.278937",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:45:48.523467",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:45:48.523545",
      "translation_end": "2018-05-18T15:45:50.312043",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:50.312274",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:45:50.365695",
      "sent_time": "2018-05-18T15:45:50.367045",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:46:12.343279"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Il \u00e9tait probablement pourri.",
      "normalised_version": "It probably sucked."
    },
    "18": {
      "language": "english",
      "original_text": "and that's why I can't remember it.",
      "preprocessed_text": "and that &apos;s why I can &apos;t remember it .",
      "translated_text": "c&apos; est pour \u00e7a que je ne m&apos; en souviens pas .",
      "postprocessed_text": "C'est pour \u00e7a que je ne m'en souviens pas.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:45:46.213797",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:46.278937",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:45:48.523467",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:45:48.523545",
      "translation_end": "2018-05-18T15:45:50.312043",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:45:50.312274",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:45:50.365695",
      "sent_time": "2018-05-18T15:45:50.367741",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:46:17.372093"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Et c'est pour \u00e7a que je ne m'en souviens pas.",
      "normalised_version": "And that's why I can't remember it."
    },
    "19": {
      "language": "english",
      "original_text": "i never liked french movies anyway.",
      "preprocessed_text": "I never liked french movies anyway .",
      "translated_text": "je n&apos; ai jamais aim\u00e9 les films fran\u00e7ais .",
      "postprocessed_text": "Je n'ai jamais aim\u00e9 les films fran\u00e7ais.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:46:15.123767",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:46:15.184961",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:46:17.690968",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:46:17.691105",
      "translation_end": "2018-05-18T15:46:18.645543",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:46:18.645760",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:46:18.694134",
      "sent_time": "2018-05-18T15:46:18.695487",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:48:44.974174"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "De toute fa\u00e7on je n'ai jamais aim\u00e9 les films fran\u00e7ais.",
      "normalised_version": "I never liked french movies anyway."
    },
    "20": {
      "language": "english",
      "original_text": "they're so introspective and boring",
      "preprocessed_text": "they &apos;re so intro@@ spective and boring",
      "translated_text": "ils sont si in@@ tro@@ spec@@ tifs et ennuyeux .",
      "postprocessed_text": "Ils sont si introspectifs et ennuyeux.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:46:27.236807",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:46:27.302494",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:46:29.806427",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:46:29.806528",
      "translation_end": "2018-05-18T15:46:30.671020",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:46:30.671237",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:46:30.722129",
      "sent_time": "2018-05-18T15:46:30.723397",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:48:44.977073"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Ils sont si introspectifs et ennuyants.",
      "normalised_version": "They're so introspective and boring."
    },
    "21": {
      "language": "english",
      "original_text": "bunch of self-centred navel gazers",
      "preprocessed_text": "bunch of self @-@ cent@@ red navel gaz@@ ers",
      "translated_text": "un tas de gaz@@ eux au nombril .",
      "postprocessed_text": "Un tas de gazeux au nombril.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:46:50.875708",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:46:50.942625",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:46:53.096541",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:46:53.096641",
      "translation_end": "2018-05-18T15:46:53.846811",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:46:53.847036",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:46:53.886435",
      "sent_time": "2018-05-18T15:46:53.887419",
      "eval": {
        "verbatim": "incompr\u00e9hensible",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-18T15:48:44.979967"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "incompr\u00e9hensible",
            "2018-05-18T15:48:54.676895",
            "2018-05-18T15:48:54.676895"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Un tas d'acteurs nombrilistes \u00e9gocentriques.",
      "normalised_version": "Bunch of self-centred navel-gazers."
    },
    "22": {
      "language": "french",
      "original_text": "le terme exact \u00e9tat Atmosph\u00e8re, pas Air, mais c'est pareille, j'asphyxie \u00e0 ton c\u00f4t\u00e9.",
      "preprocessed_text": "le terme exact \u00e9tat At@@ mo@@ sp@@ h@@ \u00e8re , pas Air , mais c&apos; est pareille , j&apos; asphyxie \u00e0 ton c\u00f4t\u00e9 .",
      "translated_text": "the exact term At@@ mo@@ sp@@ h@@ era , not Air , but it &apos;s the same , I asphyxiation on your side .",
      "postprocessed_text": "The exact term Atmosphera, not Air, but it's the same, I asphyxiation on your side.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:48:34.670313",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:48:34.721214",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:48:37.297298",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:48:37.297500",
      "translation_end": "2018-05-18T15:48:44.918902",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:48:44.919124",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:48:44.965249",
      "sent_time": "2018-05-18T15:48:44.966328",
      "eval": {
        "verbatim": "the first part is very odd. also, 'asphyxiation' isn't a verb... 'i suffocate by your side' or 'i can't breathe when i'm around you...'",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-18T15:53:01.550319"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T15:53:08.647116",
            true
          ],
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T15:53:12.787140",
            true
          ],
          [
            "style",
            "2018-05-18T15:54:51.816462",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning",
          "word choice",
          "style"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "the first part is very odd. also, 'asphyxiation' isn't a verb... 'i suffocate by your side' or 'i can't breathe when i'm with you...'",
            "2018-05-18T15:55:07.564655",
            "2018-05-18T15:55:07.564655"
          ],
          [
            "the first part is very odd. also, 'asphyxiation' isn't a verb... 'i suffocate by your side' or 'i can't breathe when i'm around you...'",
            "2018-05-18T15:55:21.007122",
            "2018-05-18T15:55:21.007122"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "The exact term was \u201catmosphere\u201d not \u201cair\u201d, but it\u2019s the same thing; I\u2019m suffocating at your side. ",
      "normalised_version": "Le terme exact \u00e9tait atmosph\u00e8re, pas air, mais c'est pareille, j'asphyxie \u00e0 ton c\u00f4t\u00e9."
    },
    "23": {
      "language": "french",
      "original_text": "Tu es primitif, stupide, incapable de grandir.",
      "preprocessed_text": "tu es primitif , stupide , incapable de grandir .",
      "translated_text": "you &apos;re primitive , stupid , unable to grow up .",
      "postprocessed_text": "You're primitive, stupid, unable to grow up.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:48:34.670313",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:48:34.721214",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:48:37.297298",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:48:37.297500",
      "translation_end": "2018-05-18T15:48:44.918902",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:48:44.919124",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:48:44.965249",
      "sent_time": "2018-05-18T15:48:44.966811",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:48:55.846162"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "You are primitive, stupid, incapable of growing up.",
      "normalised_version": ""
    },
    "24": {
      "language": "french",
      "original_text": "A ton \u00e2ge vivre dans un univers de manga et de dessins anim\u00e9s et path\u00e9tique.",
      "preprocessed_text": "a ton \u00e2ge vivre dans un univers de manga et de dessins anim\u00e9s et path\u00e9tique .",
      "translated_text": "at your age , living in a world of Mang@@ a and cartoons and pathetic .",
      "postprocessed_text": "At your age, living in a world of Manga and cartoons and pathetic.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:48:34.670313",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:48:34.721214",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:48:37.297298",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:48:37.297500",
      "translation_end": "2018-05-18T15:48:44.918902",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:48:44.919124",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:48:44.965249",
      "sent_time": "2018-05-18T15:48:44.968311",
      "eval": {
        "verbatim": "too many ands... sounds odd",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:49:02.573200"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:49:41.820769"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-18T15:49:44.861479",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "too many ands... sounds odd",
            "2018-05-18T15:49:53.655931",
            "2018-05-18T15:49:53.655931"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Living in a universe of manga and cartoons at your age is pathetic.",
      "normalised_version": "A ton \u00e2ge vivre dans un univers de manga et de dessins anim\u00e9s est path\u00e9tique."
    },
    "25": {
      "language": "french",
      "original_text": "J'ai besoin de stimulation intellectuelle, \u00e9motionnelle, pas de vivre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un geek attard\u00e9 et boutonneux qui ne penses que \u00e0 ses jeux vid\u00e9os et \u00e0 ses mangas.",
      "preprocessed_text": "j&apos; ai besoin de stimulation intellectuelle , \u00e9motionnelle , pas de vivre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d&apos; un geek attard\u00e9 et boutonneux qui ne penses que \u00e0 ses jeux vid\u00e9os et \u00e0 ses mang@@ as .",
      "translated_text": "I need intellectual stimulation , emotional stimulation , not to live next to a retarded and pim@@ ply @-@ faced geek who thinks only of his video games and its Mang@@ a .",
      "postprocessed_text": "I need intellectual stimulation, emotional stimulation, not to live next to a retarded and pimply-faced geek who thinks only of his video games and its Manga.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:48:34.670313",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:48:34.721214",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:48:37.297298",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:48:37.297500",
      "translation_end": "2018-05-18T15:48:44.918902",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:48:44.919124",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:48:44.965249",
      "sent_time": "2018-05-18T15:48:44.968782",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:49:18.193750"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "I need intellectual and emotional stimulation, not living next to a retarded, pimply geek who only thinks of his video games and mangas.",
      "normalised_version": "J'ai besoin de stimulation intellectuelle, \u00e9motionnelle, pas de vivre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un geek attard\u00e9 et boutonneux qui ne pense qu\u2019\u00e0 ses jeux vid\u00e9os et \u00e0 ses mangas."
    },
    "26": {
      "language": "french",
      "original_text": "j'ai fait une faute de frappe: A ton \u00e2ge vivre dans un univers de manga et de dessins anim\u00e9s est path\u00e9tique.",
      "preprocessed_text": "j&apos; ai fait une faute de frappe : a ton \u00e2ge vivre dans un univers de manga et de dessins anim\u00e9s est path\u00e9tique .",
      "translated_text": "I did a typo : at your age living in a world of Mang@@ a and cartoons are pathetic .",
      "postprocessed_text": "I did a typo: At your age living in a world of Manga and cartoons are pathetic.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:49:20.016944",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:49:20.080173",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:49:22.713690",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:49:22.713769",
      "translation_end": "2018-05-18T15:49:24.202583",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:49:24.202789",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:49:24.234773",
      "sent_time": "2018-05-18T15:49:24.235810",
      "eval": {
        "verbatim": "IS pathetic",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:49:37.376791"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:50:00.421603"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-18T15:50:02.270010",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "grammar"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "IS pathetic",
            "2018-05-18T15:50:06.686472",
            "2018-05-18T15:50:06.686472"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I made a typo: Living in a universe of manga and cartoons at your age is pathetic.",
      "normalised_version": "J\u2019ai fait une faute de frappe: A ton \u00e2ge vivre dans un univers de manga et de dessins anim\u00e9s est path\u00e9tique."
    },
    "27": {
      "language": "english",
      "original_text": "well look at you, Mr Fancy pants!",
      "preprocessed_text": "well look at you , Mr Fancy pants !",
      "translated_text": "eh bien , regardez @-@ moi \u00e7a , Mr .",
      "postprocessed_text": "Eh bien, regardez-moi \u00e7a, Mr.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:50:28.627411",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:50:28.693238",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:50:31.245427",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:50:31.245539",
      "translation_end": "2018-05-18T15:50:33.250571",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:50:33.250788",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:50:33.305316",
      "sent_time": "2018-05-18T15:50:33.306537",
      "eval": {
        "verbatim": "the Mr isn't useful",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:51:05.944388"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:51:08.803709"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "the Mr isn't useful",
            "2018-05-18T15:51:22.102527",
            "2018-05-18T15:51:22.102527"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Eh bien, regarde-toi, M. le snobinard !",
      "normalised_version": "Well look at you, Mr Fancy pants!"
    },
    "28": {
      "language": "english",
      "original_text": "thinking he's all that with a cherry on top.",
      "preprocessed_text": "thinking he &apos;s all that with a cherry on top .",
      "translated_text": "je pense qu&apos; il est tout \u00e7a avec une cerise sur le dessus .",
      "postprocessed_text": "Je pense qu'il est tout \u00e7a avec une cerise sur le dessus.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:50:28.627411",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:50:28.693238",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:50:31.245427",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:50:31.245539",
      "translation_end": "2018-05-18T15:50:33.250571",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:50:33.250788",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:50:33.305316",
      "sent_time": "2018-05-18T15:50:33.307032",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:51:25.819391"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Qui pense qu'il est parfait et m\u00eame un peu plus.",
      "normalised_version": "Thinking he's all that with a cherry on top."
    },
    "29": {
      "language": "english",
      "original_text": "how about you get off your intellectual high-horse and get back to rality for a bit",
      "preprocessed_text": "how about you get off your intellectual high @-@ horse and get back to r@@ ality for a bit",
      "translated_text": "que diriez @-@ vous de sortir de votre cheval intellectuel et de retourner \u00e0 la r@@ alit\u00e9 un moment ?",
      "postprocessed_text": "Que diriez-vous de sortir de votre cheval intellectuel et de retourner \u00e0 la ralit\u00e9 un moment ?",
      "composition_time": "2018-05-18T15:50:43.609378",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:50:43.669721",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:50:45.800931",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:50:45.800996",
      "translation_end": "2018-05-18T15:50:47.387855",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:50:47.388067",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:50:47.425730",
      "sent_time": "2018-05-18T15:50:47.426776",
      "eval": {
        "verbatim": "cheval intellectuel doesn't exists",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T15:52:30.219066"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T15:52:33.033765",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "cheval intellectuel doesn't exists",
            "2018-05-18T15:52:58.020357",
            "2018-05-18T15:52:58.020357"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Que penses-tu de redescendre un peu de ton pi\u00e9destal intellectuel et de revenir un peu \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9.",
      "normalised_version": "How about you get off your intellectual high-horse and get back to reality for a bit."
    },
    "30": {
      "language": "english",
      "original_text": "it's thanks to my manga business that i can pay for your stupid art classes where you go off for days on end to your bloody art fairs",
      "preprocessed_text": "it &apos;s thanks to my manga business that i can pay for your stupid art classes where you go off for days on end to your bloody art fai@@ rs",
      "translated_text": "c&apos; est gr\u00e2ce \u00e0 mon business de mang@@ as que je peux payer tes stupides cours d&apos; art o\u00f9 tu vas pendant des jours \u00e0 tes foutues foires d&apos; art.",
      "postprocessed_text": "C'est gr\u00e2ce \u00e0 mon business de mangas que je peux payer tes stupides cours d'art o\u00f9 tu vas pendant des jours \u00e0 tes foutues foires d'art.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:51:12.202959",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:51:12.252435",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:51:14.703341",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:51:14.703443",
      "translation_end": "2018-05-18T15:51:17.194327",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:51:17.194564",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:51:17.228761",
      "sent_time": "2018-05-18T15:51:17.230633",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:53:03.833130"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "C'est gr\u00e2ce \u00e0 mon affaire de manga que je peux payer tes stupides cours d'art o\u00f9 tu pars pour des journ\u00e9es enti\u00e8res \u00e0 de foutus salons d'art.",
      "normalised_version": "It's thanks to my manga business that I can pay for your stupid art classes where you go off for days on end to your bloody art fairs."
    },
    "31": {
      "language": "english",
      "original_text": "the only people buy your crappy paintings is because they feel pity for you",
      "preprocessed_text": "the only people buy your crappy paintings is because they feel pity for you",
      "translated_text": "les seules personnes \u00e0 acheter tes tableaux merdiques c&apos; est parce qu&apos; ils ont piti\u00e9 de toi .",
      "postprocessed_text": "Les seules personnes \u00e0 acheter tes tableaux merdiques c'est parce qu'ils ont piti\u00e9 de toi.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:51:25.944029",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:51:26.009277",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:51:28.512705",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:51:28.512802",
      "translation_end": "2018-05-18T15:51:30.303898",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:51:30.304171",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:51:30.357513",
      "sent_time": "2018-05-18T15:51:30.360820",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:53:08.161515"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "La seule raison pour laquelle les gens ach\u00e8tent tes peintures merdiques c\u2019est parce qu\u2019elles ont piti\u00e9 de toi.",
      "normalised_version": "The only reason people buy your crappy paintings is because they feel pity for you."
    },
    "32": {
      "language": "english",
      "original_text": "just like your mother did when she bought your first \"portrait\"...",
      "preprocessed_text": "just like your mother did when she bought your first &quot; portrait ... &quot;",
      "translated_text": "comme ta m\u00e8re quand elle a achet\u00e9 ton premier &quot; portrait &quot; ...",
      "postprocessed_text": "Comme ta m\u00e8re quand elle a achet\u00e9 ton premier \"portrait\"...",
      "composition_time": "2018-05-18T15:51:47.186204",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:51:47.249734",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:51:49.613855",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:51:49.613939",
      "translation_end": "2018-05-18T15:51:52.065980",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:51:52.066274",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:51:52.115493",
      "sent_time": "2018-05-18T15:51:52.116979",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:53:37.127235"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Exactement comme l'a fait ta m\u00e8re quand elle t'a achet\u00e9 ton premier \u00ab\u00a0portrait\u00a0\u00bb\u2026",
      "normalised_version": "Just like your mother did when she bought your first \"portrait\"..."
    },
    "33": {
      "language": "english",
      "original_text": "if that's what you can even call it",
      "preprocessed_text": "if that &apos;s what you can even call it",
      "translated_text": "si c&apos; est comme \u00e7a que tu peux l&apos; appeler",
      "postprocessed_text": "Si c'est comme \u00e7a que tu peux l'appeler",
      "composition_time": "2018-05-18T15:51:47.186204",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:51:47.249734",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:51:49.613855",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:51:49.613939",
      "translation_end": "2018-05-18T15:51:52.065980",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:51:52.066274",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:51:52.115493",
      "sent_time": "2018-05-18T15:51:52.117688",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:53:39.478837"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Si on peut appeler \u00e7a comme \u00e7a.",
      "normalised_version": "If that's what you can even call it."
    },
    "34": {
      "language": "english",
      "original_text": "that 'ecce homo' fiasco was better than anything you could ever do",
      "preprocessed_text": "that &apos; ec@@ ce homo &apos; fiasco was better than anything you could ever do",
      "translated_text": "ce fiasco d&apos; homo , c&apos; \u00e9tait mieux que tout ce que tu pouvais faire .",
      "postprocessed_text": "Ce fiasco d'homo, c'\u00e9tait mieux que tout ce que tu pouvais faire.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:53:36.525003",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:53:36.607758",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:53:39.088532",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:53:39.088681",
      "translation_end": "2018-05-18T15:53:40.399975",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:53:40.400194",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:53:40.441397",
      "sent_time": "2018-05-18T15:53:40.442393",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:54:34.016492"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Cet 'ecce homo' rat\u00e9 \u00e9tait mieux que n'importe quoi que tu feras jamais.",
      "normalised_version": "That 'ecce homo' fiasco was better than anything you could ever do."
    },
    "35": {
      "language": "english",
      "original_text": "typo: the only reason people buy your crappy paintings is because they feel pity for you",
      "preprocessed_text": "typo : the only reason people buy your crappy paintings is because they feel pity for you",
      "translated_text": "la seule raison pour que les gens ach\u00e8tent tes tableaux merdiques c&apos; est parce qu&apos; ils ont piti\u00e9 de toi .",
      "postprocessed_text": "La seule raison pour que les gens ach\u00e8tent tes tableaux merdiques c'est parce qu'ils ont piti\u00e9 de toi.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:57:56.666516",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:57:56.738310",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:57:59.043129",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:57:59.043249",
      "translation_end": "2018-05-18T15:58:00.726944",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:58:00.727153",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:58:00.759436",
      "sent_time": "2018-05-18T15:58:00.760371",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T15:58:09.616137"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Typo: La seule raison pour laquelle les gens ach\u00e8tent tes peintures merdiques est parce qu'ils ont piti\u00e9 de toi.",
      "normalised_version": "Typo: the only reason people buy your crappy paintings is because they feel pity for you."
    },
    "36": {
      "language": "french",
      "original_text": "Bien sur, ta assumes tellement mal tes d\u00e9viances sexuelles et ton incapacit\u00e9 \u00e0 avoir une fonction \u00e9rectile satisfaisante que tu te sens oblig\u00e9 d'\u00eatre d\u00e9sagr\u00e9able, m\u00e9chant et humiliant.",
      "preprocessed_text": "bien sur , ta assumes tellement mal tes d\u00e9vi@@ ances sexuelles et ton incapacit\u00e9 \u00e0 avoir une fonction \u00e9rec@@ tile satisfaisante que tu te sens oblig\u00e9 d&apos; \u00eatre d\u00e9sagr\u00e9able , m\u00e9chant et humiliant .",
      "translated_text": "of course , your high @-@ level sexual devi@@ ations and your inability to have a satisfying erectile function that you feel obligated to be unpleasant , mean and humiliating .",
      "postprocessed_text": "Of course, your high-level sexual deviations and your inability to have a satisfying erectile function that you feel obligated to be unpleasant, mean and humiliating.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:58:36.342401",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:58:36.410036",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:58:38.692794",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:58:38.692886",
      "translation_end": "2018-05-18T15:58:45.997008",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:58:45.997231",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:58:46.035675",
      "sent_time": "2018-05-18T15:58:46.036605",
      "eval": {
        "verbatim": "high-level... seems to complimentary when i'm sure he's trying to be insulting. also, there's something gramatically off with the 'have a satisfying erectile function'",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-18T16:01:46.997116"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T16:02:07.494136",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "high-level... seems to complimentary when i'm sure he's trying to be insulting. also, there's something gramatically off with the 'have a satisfying erectile function'",
            "2018-05-18T16:03:09.544584",
            "2018-05-18T16:03:09.544584"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Of course, you assume your sexual deviances and your incapacity to have a satisfying erectile function so poorly that you feel the need to be unpleasant, nasty and humiliating.",
      "normalised_version": "Bien s\u00fbr, tu assumes tellement mal tes d\u00e9viances sexuelles et ton incapacit\u00e9 \u00e0 avoir une fonction \u00e9rectile satisfaisante que tu te sens oblig\u00e9 d'\u00eatre d\u00e9sagr\u00e9able, m\u00e9chant et humiliant."
    },
    "37": {
      "language": "french",
      "original_text": "J'ai besoin d'un vrai mec capable de s'occuper convenablement de son partenaire, pas d'un malade \u00e0 moiti\u00e9 impuissant qui vas se satisfaire avec des images de bandes dessin\u00e9es.",
      "preprocessed_text": "j&apos; ai besoin d&apos; un vrai mec capable de s&apos; occuper convenablement de son partenaire , pas d&apos; un malade \u00e0 moiti\u00e9 impuissant qui vas se satisfaire avec des images de bandes dessin\u00e9es .",
      "translated_text": "I need a real man who can take care of his partner , not half impotent sick who &apos;s going to be satisfied with pictures of comic books .",
      "postprocessed_text": "I need a real man who can take care of his partner, not half impotent sick who's going to be satisfied with pictures of comic books.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:58:36.342401",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:58:36.410036",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:58:38.692794",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:58:38.692886",
      "translation_end": "2018-05-18T15:58:45.997008",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:58:45.997231",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:58:46.035675",
      "sent_time": "2018-05-18T15:58:46.037074",
      "eval": {
        "verbatim": "'not A half impotent SICKO'... and 'pictures FROM comic books'",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T16:03:24.078364"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-18T16:03:26.127612",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "word choice"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "'not A half impotent SICKO'... and 'pictures FROM comic books'",
            "2018-05-18T16:04:07.587599",
            "2018-05-18T16:04:07.587599"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "I need a real man capable of taking adequate care of his partner, not a half impotent moron who satisfies himself with his cartoon images.",
      "normalised_version": "J'ai besoin d'un vrai mec capable de s'occuper convenablement de son partenaire, pas d'un malade \u00e0 moiti\u00e9 impuissant qui va se satisfaire avec des images de bandes dessin\u00e9es."
    },
    "38": {
      "language": "french",
      "original_text": "Tu es d\u00e9j\u00e0 handicap\u00e9 par la dimension",
      "preprocessed_text": "tu es d\u00e9j\u00e0 handicap\u00e9 par la dimension",
      "translated_text": "you &apos;re already handicapped by the dimension .",
      "postprocessed_text": "You're already handicapped by the dimension.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:58:36.342401",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:58:36.410036",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:58:38.692794",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:58:38.692886",
      "translation_end": "2018-05-18T15:58:45.997008",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:58:45.997231",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:58:46.035675",
      "sent_time": "2018-05-18T15:58:46.037522",
      "eval": {
        "verbatim": "...dimension... ???",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-18T16:04:09.703487"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T16:04:11.093986",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "poor",
        "verbatim_history": [
          [
            "...dimension... ???",
            "2018-05-18T16:04:20.170412",
            "2018-05-18T16:04:20.170412"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "You\u2019re already dimensionally handicapped.",
      "normalised_version": "Tu es d\u00e9j\u00e0 handicap\u00e9 par la dimension."
    },
    "39": {
      "language": "french",
      "original_text": "n'en rajoute pas non plus en apparaissant \u00e9galement intellectuellement aussi \u00e9trique qu'avec ton mis\u00e9rable instrument",
      "preprocessed_text": "n&apos; en rajoute pas non plus en apparais@@ sant \u00e9galement intellectuellement aussi \u00e9trique qu&apos; avec ton mis\u00e9rable instrument",
      "translated_text": "and don &apos;t add to it , either appearing intellectually as well as with your miserable instrument .",
      "postprocessed_text": "And don't add to it, either appearing intellectually as well as with your miserable instrument.",
      "composition_time": "2018-05-18T15:59:15.300611",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T15:59:15.361076",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T15:59:17.848383",
      "translation_begin": "2018-05-18T15:59:17.848479",
      "translation_end": "2018-05-18T15:59:19.350648",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T15:59:19.350855",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T15:59:19.382542",
      "sent_time": "2018-05-18T15:59:19.383537",
      "eval": {
        "verbatim": "don't add to what? 'either' shouldn't precede 'as well as'",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-18T16:04:29.658613"
          ]
        ],
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-18T16:04:32.262270",
            true
          ]
        ],
        "problems": [
          "meaning"
        ],
        "judgment": "medium",
        "verbatim_history": [
          [
            "don't add to what? 'either'",
            "2018-05-18T16:05:00.482934",
            "2018-05-18T16:05:00.482934"
          ],
          [
            "don't add to what? 'either' shouldn't precede 'as well as'",
            "2018-05-18T16:05:43.636590",
            "2018-05-18T16:05:43.636590"
          ]
        ]
      },
      "reference_translation": "Don\u2019t make it worse by appearing as intellectually inhibited as your miserable instrument. ",
      "normalised_version": "N\u2019en rajoute pas non plus en apparaissant \u00e9galement intellectuellement aussi \u00e9trique qu'avec ton mis\u00e9rable instrument."
    },
    "40": {
      "language": "english",
      "original_text": "look who's talking, Mr 6 centimetres of disappointment! 'real man', honestly.",
      "preprocessed_text": "look who &apos;s talking , Mr 6 centi@@ metres of disappointment ! &apos; real man &apos; , honestly .",
      "translated_text": "regardez qui parle , M. 6 centim\u00e8tres de d\u00e9ception !",
      "postprocessed_text": "Regardez qui parle, M. 6 centim\u00e8tres de d\u00e9ception !",
      "composition_time": "2018-05-18T16:00:46.416216",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:00:46.487328",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:00:49.069370",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:00:49.069499",
      "translation_end": "2018-05-18T16:00:49.988262",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:00:49.988484",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:00:50.027229",
      "sent_time": "2018-05-18T16:00:50.028270",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:04:43.469257"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Regardez qui parle, M. 6 centim\u00e8tres de d\u00e9ception ! 'Vrai mec', franchement.",
      "normalised_version": "Look who's talking, Mr 6 centimetres of disappointment! 'real man', honestly."
    },
    "41": {
      "language": "english",
      "original_text": "you make me sick",
      "preprocessed_text": "you make me sick",
      "translated_text": "tu me rends malade .",
      "postprocessed_text": "Tu me rends malade.",
      "composition_time": "2018-05-18T16:00:50.050039",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:00:50.079770",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:00:52.151562",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:00:52.151664",
      "translation_end": "2018-05-18T16:00:52.700561",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:00:52.700769",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:00:52.739242",
      "sent_time": "2018-05-18T16:00:52.740264",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:04:44.199688"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Tu me rends malade.",
      "normalised_version": "You make me sick"
    },
    "42": {
      "language": "english",
      "original_text": "i tried to hear you out, but you just came at me.",
      "preprocessed_text": "I tried to hear you out , but you just came at me .",
      "translated_text": "j&apos; ai essay\u00e9 de t&apos; \u00e9couter , mais tu viens de me voir .",
      "postprocessed_text": "J'ai essay\u00e9 de t'\u00e9couter, mais tu viens de me voir.",
      "composition_time": "2018-05-18T16:01:09.606106",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:01:09.666366",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:01:11.817436",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:01:11.817537",
      "translation_end": "2018-05-18T16:01:13.069084",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:01:13.069299",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:01:13.098924",
      "sent_time": "2018-05-18T16:01:13.099920",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:04:45.560455"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "J'ai essay\u00e9 de t'\u00e9couter mais tu m'as attaqu\u00e9.",
      "normalised_version": "I tried to hear you out, but you just came at me."
    },
    "43": {
      "language": "english",
      "original_text": "I'm through with you.",
      "preprocessed_text": "I &apos;m through with you .",
      "translated_text": "j&apos; en ai assez de toi .",
      "postprocessed_text": "J'en ai assez de toi.",
      "composition_time": "2018-05-18T16:01:32.989139",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:01:33.053233",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:01:35.233205",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:01:35.233400",
      "translation_end": "2018-05-18T16:01:36.297367",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:01:36.297582",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:01:36.341636",
      "sent_time": "2018-05-18T16:01:36.343292",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:04:47.944738"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "J'en ai fini avec toi.",
      "normalised_version": ""
    },
    "44": {
      "language": "english",
      "original_text": "enjoy life.",
      "preprocessed_text": "enjoy life .",
      "translated_text": "profite de la vie .",
      "postprocessed_text": "Profite de la vie.",
      "composition_time": "2018-05-18T16:01:32.989139",
      "preprocessing_begin": "2018-05-18T16:01:33.053233",
      "preprocessing_end": "2018-05-18T16:01:35.233205",
      "translation_begin": "2018-05-18T16:01:35.233400",
      "translation_end": "2018-05-18T16:01:36.297367",
      "postprocessing_begin": "2018-05-18T16:01:36.297582",
      "postprocessing_end": "2018-05-18T16:01:36.341636",
      "sent_time": "2018-05-18T16:01:36.343976",
      "eval": {
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-18T16:04:48.611592"
          ]
        ],
        "problem_history": [],
        "problems": [],
        "judgment": "perfect",
        "verbatim_history": []
      },
      "reference_translation": "Profite de la vie.",
      "normalised_version": "Enjoy life."
    }
  },
  "final_evaluation_user1": {
    "style": "excellent",
    "coherence": "good",
    "grammaticality": "average",
    "interface": "afin d'am\u00e9liorer la qualit\u00e9 des commentaires, il faudrait que les commentaires puissent \u00e9galement \u00eatre revus dans la fen\u00eatre /transcription",
    "verbatim_quality": "de mieux en mieux",
    "meaning": "excellent",
    "particular_problems": "certaines expressions intraduisibles et le probl\u00e8me habituel tutoiement / vouvoiement",
    "tech": "There were no technical problems",
    "would_use": true,
    "timestamp": "2018-05-18T16:08:10.653397",
    "word_choice": "good",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "final_evaluation_user2": {
    "style": "average",
    "coherence": "good",
    "grammaticality": "good",
    "interface": "",
    "verbatim_quality": "quite good. i felt the anger and frustration of the other person. insults came through nicely.",
    "meaning": "good",
    "particular_problems": "some strange things occured where i'm sure the other speaker tired using colloquial expressions that sounded out of place in english (eg. don't add to that.)",
    "tech": "There were no technical problems",
    "would_use": true,
    "timestamp": "2018-05-18T16:07:36.232228",
    "word_choice": "average",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "fr_transl": true
}