{
  "start_time": "2018-05-08T19:00:17.071219",
  "end_time": null,
  "scenario": [
    [
      "You are in a psychiatrist's consulting room.",
      "Vous \u00eates dans le cabinet d'un psychiatre."
    ],
    [
      "You are the psychiatrist and are with your patient.",
      "Vous \u00eates le psychiatre et parlez avec l'un(e) de vos patients"
    ],
    [
      "You are a patient and you are talking to your psychiatrist",
      "Vous \u00eates le ou la patient(e) et parlez avec votre psychiatre."
    ]
  ],
  "user1": {
    "turn_number": 2,
    "initiated_dialogue": true,
    "role_num": 1,
    "role": [
      "You are the psychiatrist and are with your patient.",
      "Vous \u00eates le psychiatre et parlez avec l'un(e) de vos patients"
    ],
    "lang": "french",
    "eval-stage": true,
    "useragent": "Mozilla/5.0 (X11; Ubuntu; Linux x86_64; rv:59.0) Gecko/20100101 Firefox/59.0"
  },
  "user2": {
    "turn_number": 1,
    "initiated_dialogue": false,
    "useragent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64; rv:59.0) Gecko/20100101 Firefox/59.0",
    "role": [
      "You are a patient and you are talking to your psychiatrist",
      "Vous \u00eates le ou la patient(e) et parlez avec votre psychiatre."
    ],
    "lang": "english",
    "eval-stage": true,
    "rolenum": 2
  },
  "translation_model": "2to2",
  "utterances": {
    "0": {
      "language": "english",
      "original_text": "I'm sorry doctor, I had to see you at such short notice.",
      "preprocessed_text": "<BEGIN>  <CONCAT> I &apos;m sorry doctor , I had to see you at such short notice .",
      "translated_text": "fr <CONCAT> je suis d\u00e9sol\u00e9 , docteur , je devais vous voir si rapidement .",
      "postprocessed_text": "Je suis d\u00e9sol\u00e9, docteur, je devais vous voir si rapidement.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:01:44.071983",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:01:44.119695",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:01:46.183651",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:01:46.183738",
      "translation_end": "2018-05-08T19:01:49.077755",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:01:49.078144",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:01:49.114938",
      "sent_time": "2018-05-08T19:01:49.115980",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:54:47.536609"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Docteur, je suis d\u00e9sol\u00e9 d\u2019avoir eu besoin de vous voir si vite.",
      "normalised_version": ""
    },
    "1": {
      "language": "english",
      "original_text": "I think I'm losing my mind!",
      "preprocessed_text": "I &apos;m sorry doctor , I had to see you at such short notice . <CONCAT> I think I &apos;m losing my mind !",
      "translated_text": "je suis d\u00e9sol\u00e9 docteur , je devais vous voir si rapidement . <CONCAT> je pense que je perds la t\u00eate !",
      "postprocessed_text": "Je pense que je perds la t\u00eate !",
      "composition_time": "2018-05-08T19:01:44.071983",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:01:44.119695",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:01:46.183651",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:01:46.183738",
      "translation_end": "2018-05-08T19:01:49.077755",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:01:49.078144",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:01:49.114938",
      "sent_time": "2018-05-08T19:01:49.116492",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:54:48.221234"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Je pense que je perds la t\u00eate !",
      "normalised_version": ""
    },
    "2": {
      "language": "french",
      "original_text": "Qu'est-ce que vous arrive ?",
      "preprocessed_text": "je pense que je perds la t\u00eate ! <CONCAT> qu&apos; est @-@ ce que vous arrive ?",
      "translated_text": "I think I &apos;m losing my mind ! <CONCAT> what &apos;s going on ?",
      "postprocessed_text": "What's going on?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:03:21.885239",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:03:21.942581",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:03:24.243235",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:03:24.243304",
      "translation_end": "2018-05-08T19:03:25.446848",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:03:25.447091",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:03:25.481673",
      "sent_time": "2018-05-08T19:03:25.482917",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:45:48.926827"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "What\u2019s wrong with you?",
      "normalised_version": ""
    },
    "3": {
      "language": "english",
      "original_text": "Well, I called my mother my wife this morning, and then put my shoes in the oven!",
      "preprocessed_text": "what &apos;s going on ? <CONCAT> well , I called my mother my wife this morning , and then put my shoes in the oven !",
      "translated_text": "que se passe @-@ t @-@ il ? <CONCAT> j&apos; ai appel\u00e9 ma m\u00e8re ce matin , et j&apos; ai mis mes chaussures dans le four !",
      "postprocessed_text": "J'ai appel\u00e9 ma m\u00e8re ce matin, et j'ai mis mes chaussures dans le four !",
      "composition_time": "2018-05-08T19:04:17.875352",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:04:17.936478",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:04:20.042858",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:04:20.042924",
      "translation_end": "2018-05-08T19:04:22.100665",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:04:22.101082",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:04:22.140256",
      "sent_time": "2018-05-08T19:04:22.141774",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:54:50.645680"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Eh bien, j\u2019ai appel\u00e9 ma m\u00e8re ma femme ce matin et ensuite j\u2019ai mis mes chaussures dans le four !",
      "normalised_version": ""
    },
    "4": {
      "language": "french",
      "original_text": "Qu'est-ce qui vous a donn\u00e9 envie de mettre vos chaussures dans le four ?",
      "preprocessed_text": "j&apos; ai appel\u00e9 ma m\u00e8re ce matin , et j&apos; ai mis mes chaussures dans le four ! <CONCAT> qu&apos; est @-@ ce qui vous a donn\u00e9 envie de mettre vos chaussures dans le four ?",
      "translated_text": "I called my mom this morning , and I put my shoes in the oven ! <CONCAT> what made you want to put your shoes in the oven ?",
      "postprocessed_text": "What made you want to put your shoes in the oven?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:06:07.467041",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:06:07.524899",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:06:09.760067",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:06:09.760145",
      "translation_end": "2018-05-08T19:06:13.883528",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:06:13.883805",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:06:13.931910",
      "sent_time": "2018-05-08T19:06:13.933112",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:46:07.411812"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "What made you want to put your shoes in the oven?",
      "normalised_version": ""
    },
    "5": {
      "language": "french",
      "original_text": "C'\u00e9taient des chaussures de sport ou des chaussures de ville ??",
      "preprocessed_text": "qu&apos; est @-@ ce qui vous a donn\u00e9 envie de mettre vos chaussures dans le four ? <CONCAT> c&apos; \u00e9taient des chaussures de sport ou des chaussures de ville ? ?",
      "translated_text": "what made you want to put your shoes in the oven ? <CONCAT> were those sports shoes or city shoes ?",
      "postprocessed_text": "Were those sports shoes or city shoes?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:06:07.467041",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:06:07.524899",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:06:09.760067",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:06:09.760145",
      "translation_end": "2018-05-08T19:06:13.883528",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:06:13.883805",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:06:13.931910",
      "sent_time": "2018-05-08T19:06:13.933857",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:46:16.036977"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Were they sports shoes or formal shoes?",
      "normalised_version": ""
    },
    "6": {
      "language": "english",
      "original_text": "They were sports shoes when they went into the oven but came out as lumps of coal.",
      "preprocessed_text": "were those sports shoes or city shoes ? <CONCAT> they were sports shoes when they went into the oven but came out as lumps of coal .",
      "translated_text": "c&apos; \u00e9tait des chaussures de sport ou des chaussures de ville ? <CONCAT> c&apos; \u00e9tait des chaussures de sport quand ils sont all\u00e9s dans le four mais sont sortis comme des morceaux de charbon .",
      "postprocessed_text": "C'\u00e9tait des chaussures de sport quand ils sont all\u00e9s dans le four mais sont sortis comme des morceaux de charbon.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:07:36.411613",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:07:36.461846",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:07:38.632597",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:07:38.632681",
      "translation_end": "2018-05-08T19:07:45.659360",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:07:45.659781",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:07:45.696465",
      "sent_time": "2018-05-08T19:07:45.697948",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-08T19:55:52.253854",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "ils au lieu de elles pour les chaussures",
            "2018-05-08T19:56:01.470167",
            "2018-05-08T19:56:01.470167"
          ]
        ],
        "verbatim": "ils au lieu de elles pour les chaussures",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-08T19:55:46.612459"
          ]
        ],
        "judgment": "medium",
        "problems": [
          "grammar"
        ]
      },
      "reference_translation": "C\u2019\u00e9tait des chaussures de sport quand elles sont entr\u00e9es dans le four mais des morceaux de charbon en ressortant.",
      "normalised_version": ""
    },
    "7": {
      "language": "english",
      "original_text": "I don't know why I did it.",
      "preprocessed_text": "they were sports shoes when they went into the oven but came out as lumps of coal . <CONCAT> I don &apos;t know why I did it .",
      "translated_text": "ils \u00e9taient des chaussures de sport quand ils sont all\u00e9s dans le four mais sont sortis comme des morceaux de charbon . <CONCAT> je ne sais pas pourquoi j&apos; ai fait \u00e7a .",
      "postprocessed_text": "Je ne sais pas pourquoi j'ai fait \u00e7a.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:07:36.411613",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:07:36.461846",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:07:38.632597",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:07:38.632681",
      "translation_end": "2018-05-08T19:07:45.659360",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:07:45.659781",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:07:45.696465",
      "sent_time": "2018-05-08T19:07:45.698958",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:54:59.812781"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Je ne sais pas pourquoi j\u2019ai fait \u00e7a.",
      "normalised_version": ""
    },
    "8": {
      "language": "english",
      "original_text": "My feeling is these pills that you have given me are too strong.",
      "preprocessed_text": "I don &apos;t know why I did it . <CONCAT> my feeling is these pills that you have given me are too strong .",
      "translated_text": "je ne sais pas pourquoi j&apos; ai fait \u00e7a . <CONCAT> mon sentiment est que ces pilules que tu m&apos; as donn\u00e9es sont trop fortes .",
      "postprocessed_text": "Mon sentiment est que ces pilules que tu m'as donn\u00e9es sont trop fortes.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:07:36.411613",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:07:36.461846",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:07:38.632597",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:07:38.632681",
      "translation_end": "2018-05-08T19:07:45.659360",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:07:45.659781",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:07:45.696465",
      "sent_time": "2018-05-08T19:07:45.699948",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:55:07.598212"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Mon sentiment est que les pilules que vous m\u2019avez donn\u00e9es sont trop fortes.",
      "normalised_version": ""
    },
    "9": {
      "language": "french",
      "original_text": "Peut-\u00eatre que les pilules sont fortes.",
      "preprocessed_text": "mon sentiment est que ces pilules que tu m&apos; as donn\u00e9es sont trop fortes . <CONCAT> peut @-@ \u00eatre que les pilules sont fortes .",
      "translated_text": "my feeling is that those pills you gave me are too strong . <CONCAT> maybe the pills are strong .",
      "postprocessed_text": "Maybe the pills are strong.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:09:56.250770",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:09:56.298418",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:09:58.398240",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:09:58.398307",
      "translation_end": "2018-05-08T19:10:01.229388",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:10:01.229650",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:10:01.265188",
      "sent_time": "2018-05-08T19:10:01.266159",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:48:08.238024"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Maybe the pills are strong.",
      "normalised_version": ""
    },
    "10": {
      "language": "french",
      "original_text": "Cela fait combien de temps que tu as commenc\u00e9 \u00e0 les prendre ?",
      "preprocessed_text": "peut @-@ \u00eatre que les pilules sont fortes . <CONCAT> cela fait combien de temps que tu as commenc\u00e9 \u00e0 les prendre ?",
      "translated_text": "maybe the pills are strong . <CONCAT> how long has it been since you started taking them ?",
      "postprocessed_text": "How long has it been since you started taking them?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:09:56.250770",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:09:56.298418",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:09:58.398240",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:09:58.398307",
      "translation_end": "2018-05-08T19:10:01.229388",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:10:01.229650",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:10:01.265188",
      "sent_time": "2018-05-08T19:10:01.266541",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:48:12.679265"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "How long has it been since you started taking them?",
      "normalised_version": ""
    },
    "11": {
      "language": "english",
      "original_text": "I agree.",
      "preprocessed_text": "how long has it been since you started taking them ? <CONCAT> I agree .",
      "translated_text": "\u00e7a fait combien de temps que tu as commenc\u00e9 \u00e0 les prendre ? <CONCAT> je suis d&apos; accord .",
      "postprocessed_text": "Je suis d'accord.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:11:23.889007",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:11:23.938494",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:11:26.102116",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:11:26.102258",
      "translation_end": "2018-05-08T19:11:30.250208",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:11:30.250691",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:11:30.293753",
      "sent_time": "2018-05-08T19:11:30.295384",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:55:10.733560"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Je suis d\u2019accord.",
      "normalised_version": ""
    },
    "12": {
      "language": "english",
      "original_text": "And it's been about a month now.",
      "preprocessed_text": "I agree . <CONCAT> and it &apos;s been about a month now .",
      "translated_text": "je suis d&apos; accord . <CONCAT> \u00e7a fait un mois .",
      "postprocessed_text": "\u00c7a fait un mois.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:11:23.889007",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:11:23.938494",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:11:26.102116",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:11:26.102258",
      "translation_end": "2018-05-08T19:11:30.250208",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:11:30.250691",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:11:30.293753",
      "sent_time": "2018-05-08T19:11:30.296511",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:55:11.756226"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Et \u00e7a fait un mois maintenant.",
      "normalised_version": ""
    },
    "13": {
      "language": "english",
      "original_text": "I've been quite depressed, and they affect my memory badly and make me very sleepy.",
      "preprocessed_text": "and it &apos;s been about a month now . <CONCAT> I &apos;ve been quite depressed , and they affect my memory badly and make me very sleepy .",
      "translated_text": "et \u00e7a fait un mois maintenant . <CONCAT> j&apos; ai \u00e9t\u00e9 assez d\u00e9prim\u00e9 , et \u00e7a affecte mal ma m\u00e9moire et j&apos; ai tr\u00e8s sommeil .",
      "postprocessed_text": "J'ai \u00e9t\u00e9 assez d\u00e9prim\u00e9, et \u00e7a affecte mal ma m\u00e9moire et j'ai tr\u00e8s sommeil.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:11:23.889007",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:11:23.938494",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:11:26.102116",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:11:26.102258",
      "translation_end": "2018-05-08T19:11:30.250208",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:11:30.250691",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:11:30.293753",
      "sent_time": "2018-05-08T19:11:30.297659",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-08T19:55:32.053451",
            true
          ],
          [
            "word choice",
            "2018-05-08T19:55:39.477280",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-08T19:55:14.348715"
          ]
        ],
        "judgment": "medium",
        "problems": [
          "meaning",
          "word choice"
        ]
      },
      "reference_translation": "J\u2019ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s d\u00e9prim\u00e9 et elles affectent s\u00e9rieusement ma m\u00e9moire et me font dormir.",
      "normalised_version": ""
    },
    "14": {
      "language": "french",
      "original_text": "Bon, on peut attendre des effets secondaires sur le sommeil ou la m\u00e9moire en effet, mais faire cuire ses chaussures c'est autre chose.",
      "preprocessed_text": "j&apos; ai \u00e9t\u00e9 assez d\u00e9prim\u00e9 , et \u00e7a affecte mal ma m\u00e9moire et j&apos; ai tr\u00e8s sommeil . <CONCAT> bon , on peut attendre des effets secondaires sur le sommeil ou la m\u00e9moire en effet , mais faire cuire ses chaussures c&apos; est autre chose .",
      "translated_text": "I &apos;ve been depressed enough , and it affects my memory and I &apos;m very sleepy . <CONCAT> well , we can expect side effects on sleep or memory indeed , but cooking her shoes is something else .",
      "postprocessed_text": "Well, we can expect side effects on sleep or memory indeed, but cooking her shoes is something else.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:17:37.005195",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:17:37.054518",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:17:39.677118",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:17:39.677198",
      "translation_end": "2018-05-08T19:17:53.780621",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:17:53.781050",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:17:53.842266",
      "sent_time": "2018-05-08T19:17:53.842907",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-08T19:48:54.516444",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "my shoes",
            "2018-05-08T19:49:12.255395",
            "2018-05-08T19:49:12.255395"
          ]
        ],
        "verbatim": "my shoes",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-08T19:48:46.785596"
          ]
        ],
        "judgment": "poor",
        "problems": [
          "meaning"
        ]
      },
      "reference_translation": "Well, you can expect side effects like sleep or memory problems, but cooking your shoes is another matter.",
      "normalised_version": ""
    },
    "15": {
      "language": "french",
      "original_text": "Parce que l\u00e0, soit il y a un probl\u00e8me de perception aig\u00fce (vous prenez vos chaussures pour un gateau par exemple), soit vous avez des pertes d'attention, soit vous avez vraiment voulu bruler vos chaussures.",
      "preprocessed_text": "bon , on peut attendre des effets secondaires sur le sommeil ou la m\u00e9moire en effet , mais faire cuire ses chaussures c&apos; est autre chose . <CONCAT> parce que l\u00e0 , soit il y a un probl\u00e8me de perception ai@@ g\u00fc@@ e ( vous prenez vos chaussures pour un gateau par exemple ) , soit vous avez des pertes d&apos; attention , soit vous avez vraiment voulu bruler vos chaussures .",
      "translated_text": "well , we can expect side effects on sleep or memory indeed , but cooking her shoes is something else . <CONCAT> because there &apos;s either there &apos;s an acute perception problem ( you take your shoes for a piece of cake , or you have a lot of casualties , or you really wanted to burn your shoes .",
      "postprocessed_text": "Because there's either there's an acute perception problem (you take your shoes for a piece of cake, or you have a lot of casualties, or you really wanted to burn your shoes.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:17:37.005195",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:17:37.054518",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:17:39.677118",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:17:39.677198",
      "translation_end": "2018-05-08T19:17:53.780621",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:17:53.781050",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:17:53.842266",
      "sent_time": "2018-05-08T19:17:53.843377",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "coherence",
            "2018-05-08T19:49:35.529240",
            true
          ],
          [
            "meaning",
            "2018-05-08T19:49:37.647581",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-08T19:49:29.325135"
          ]
        ],
        "judgment": "poor",
        "problems": [
          "coherence",
          "meaning"
        ]
      },
      "reference_translation": "Because either you\u2019ve got an acute problem with perception (you mistake your shoes for a cake for example), or you\u2019re experiencing a loss of concentration, or you really wanted to burn your shoes.",
      "normalised_version": "Parce que l\u00e0, soit il y a un probl\u00e8me de perception aig\u00fce (vous prenez vos chaussures pour un gateau par exemple), soit vous avez des pertes d'attention, soit vous avez vraiment voulu br\u00fbl\u00e9 vos chaussures."
    },
    "16": {
      "language": "french",
      "original_text": "De quoi avez vous parl\u00e9 avec votre m\u00e8re ?",
      "preprocessed_text": "parce que l\u00e0 , soit il y a un probl\u00e8me de perception ai@@ g\u00fc@@ e ( vous prenez vos chaussures pour un gateau par exemple ) , soit vous avez des pertes d&apos; attention , soit vous avez vraiment voulu bruler vos chaussures . <CONCAT> de quoi avez vous parl\u00e9 avec votre m\u00e8re ?",
      "translated_text": "because there &apos;s either there &apos;s an acute perception problem ( you take your shoes for a piece of cake , or you have a lot of casualties , or you really wanted to burn your shoes . <CONCAT> what did you and your mother talk about ?",
      "postprocessed_text": "What did you and your mother talk about?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:17:37.005195",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:17:37.054518",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:17:39.677118",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:17:39.677198",
      "translation_end": "2018-05-08T19:17:53.780621",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:17:53.781050",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:17:53.842266",
      "sent_time": "2018-05-08T19:17:53.843842",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:49:52.374036"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "What did you talk about with your mother?",
      "normalised_version": ""
    },
    "17": {
      "language": "english",
      "original_text": "Well, it's difficult to talk to my Mum as she's 96 and virtually deaf.",
      "preprocessed_text": "what did you and your mother talk about ? <CONCAT> well , it &apos;s difficult to talk to my Mum as she &apos;s 96 and virtually deaf .",
      "translated_text": "de quoi avez @-@ vous parl\u00e9 avec votre m\u00e8re ? <CONCAT> c&apos; est difficile de parler \u00e0 ma m\u00e8re comme si elle avait 96 ans et pratiquement sourd .",
      "postprocessed_text": "C'est difficile de parler \u00e0 ma m\u00e8re comme si elle avait 96 ans et pratiquement sourd.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:21:37.738995",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:21:37.788206",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:21:40.331684",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:21:40.331745",
      "translation_end": "2018-05-08T19:21:48.469558",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:21:48.469968",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:21:48.510194",
      "sent_time": "2018-05-08T19:21:48.511766",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-08T19:56:17.603558",
            true
          ],
          [
            "grammar",
            "2018-05-08T19:56:28.076131",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "on ne sait pas sui est sourd : la m\u00e8re, ou l'interlocuteur",
            "2018-05-08T19:57:37.100198",
            "2018-05-08T19:57:37.100198"
          ]
        ],
        "verbatim": "on ne sait pas sui est sourd : la m\u00e8re, ou l'interlocuteur",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-08T19:56:11.922335"
          ]
        ],
        "judgment": "medium",
        "problems": [
          "meaning",
          "grammar"
        ]
      },
      "reference_translation": "Et bien, il est difficile de parler avec ma m\u00e8re, elle a 96 ans et elle est \u00e0 peu pr\u00e8s sourde.",
      "normalised_version": "Well, it's difficult to talk to my mum as she's 96 and virtually deaf."
    },
    "18": {
      "language": "english",
      "original_text": "It gets confusing.",
      "preprocessed_text": "well , it &apos;s difficult to talk to my Mum as she &apos;s 96 and virtually deaf . <CONCAT> it gets confusing .",
      "translated_text": "c&apos; est difficile de parler \u00e0 ma m\u00e8re comme si elle avait 96 ans et pratiquement sourd . <CONCAT> \u00e7a devient confus .",
      "postprocessed_text": "\u00c7a devient confus.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:21:37.738995",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:21:37.788206",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:21:40.331684",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:21:40.331745",
      "translation_end": "2018-05-08T19:21:48.469558",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:21:48.469968",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:21:48.510194",
      "sent_time": "2018-05-08T19:21:48.512717",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:56:46.339331"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "\u00c7a devient confus.",
      "normalised_version": ""
    },
    "19": {
      "language": "english",
      "original_text": "She calls me by my brother's name, and I have to shout and keep repeating myself.",
      "preprocessed_text": "it gets confusing . <CONCAT> she calls me by my brother &apos;s name , and I have to shout and keep repeating myself .",
      "translated_text": "\u00e7a devient confus . <CONCAT> elle m&apos; appelle par le nom de mon fr\u00e8re , et je dois crier et continuer \u00e0 me r\u00e9p\u00e9ter .",
      "postprocessed_text": "Elle m'appelle par le nom de mon fr\u00e8re, et je dois crier et continuer \u00e0 me r\u00e9p\u00e9ter.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:21:37.738995",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:21:37.788206",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:21:40.331684",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:21:40.331745",
      "translation_end": "2018-05-08T19:21:48.469558",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:21:48.469968",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:21:48.510194",
      "sent_time": "2018-05-08T19:21:48.513672",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "word choice",
            "2018-05-08T19:56:53.267297",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "\"continuer \u00e0 me r\u00e9p\u00e9ter\" n'est pas id\u00e9al",
            "2018-05-08T19:57:18.302786",
            "2018-05-08T19:57:18.302786"
          ]
        ],
        "verbatim": "\"continuer \u00e0 me r\u00e9p\u00e9ter\" n'est pas id\u00e9al",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-08T19:56:51.689959"
          ]
        ],
        "judgment": "medium",
        "problems": [
          "word choice"
        ]
      },
      "reference_translation": "Elle m\u2019appelle par le nom de mon fr\u00e8re et je dois hurler et me r\u00e9p\u00e9ter.",
      "normalised_version": ""
    },
    "20": {
      "language": "english",
      "original_text": "Perhaps I just need a good holiday?",
      "preprocessed_text": "she calls me by my brother &apos;s name , and I have to shout and keep repeating myself . <CONCAT> perhaps I just need a good holiday ?",
      "translated_text": "elle m&apos; appelle par le nom de mon fr\u00e8re , et je dois crier et continuer \u00e0 me r\u00e9p\u00e9ter . <CONCAT> peut @-@ \u00eatre que j&apos; ai juste besoin d&apos; une bonne f\u00eate ?",
      "postprocessed_text": "Peut-\u00eatre que j'ai juste besoin d'une bonne f\u00eate ?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:21:37.738995",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:21:37.788206",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:21:40.331684",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:21:40.331745",
      "translation_end": "2018-05-08T19:21:48.469558",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:21:48.469968",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:21:48.510194",
      "sent_time": "2018-05-08T19:21:48.514617",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:57:41.658314"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Peut-\u00eatre que j\u2019ai juste besoin de vacances ?",
      "normalised_version": ""
    },
    "21": {
      "language": "french",
      "original_text": "Si vous allez \u00e0 une f\u00eate je ne vous conseille pas de faire la cuisine.",
      "preprocessed_text": "peut @-@ \u00eatre que j&apos; ai juste besoin d&apos; une bonne f\u00eate ? <CONCAT> si vous allez \u00e0 une f\u00eate je ne vous conseille pas de faire la cuisine .",
      "translated_text": "maybe I just need a good party ? <CONCAT> if you &apos;re going to a party , I wouldn &apos;t advise you to cook .",
      "postprocessed_text": "If you're going to a party, I wouldn't advise you to cook.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:24:06.710528",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:24:06.774098",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:24:09.227696",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:24:09.227768",
      "translation_end": "2018-05-08T19:24:12.859952",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:24:12.860337",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:24:12.901852",
      "sent_time": "2018-05-08T19:24:12.903459",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-08T19:50:26.573954",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-08T19:50:21.105754"
          ]
        ],
        "judgment": "poor",
        "problems": [
          "meaning"
        ]
      },
      "reference_translation": "If you go to a party, I suggest you don\u2019t cook.",
      "normalised_version": ""
    },
    "22": {
      "language": "french",
      "original_text": "Vous sortez souvent avec des amis en ce moment ?",
      "preprocessed_text": "si vous allez \u00e0 une f\u00eate je ne vous conseille pas de faire la cuisine . <CONCAT> vous sortez souvent avec des amis en ce moment ?",
      "translated_text": "if you &apos;re going to a party , I wouldn &apos;t advise you to cook . <CONCAT> you go out with friends a lot lately ?",
      "postprocessed_text": "You go out with friends a lot lately?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:24:06.710528",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:24:06.774098",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:24:09.227696",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:24:09.227768",
      "translation_end": "2018-05-08T19:24:12.859952",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:24:12.860337",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:24:12.901852",
      "sent_time": "2018-05-08T19:24:12.904537",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:50:37.263049"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Do you go out with your friends often these days?",
      "normalised_version": ""
    },
    "23": {
      "language": "english",
      "original_text": "No, I've been a bit of a hermit, and haven't felt sociable or confident around people.",
      "preprocessed_text": "you go out with friends a lot lately ? <CONCAT> no , I &apos;ve been a bit of a hermit , and haven &apos;t felt sociable or confident around people .",
      "translated_text": "tu sors souvent avec des amis ? <CONCAT> non , j&apos; ai \u00e9t\u00e9 un peu un ermite .",
      "postprocessed_text": "Non, j'ai \u00e9t\u00e9 un peu un ermite.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:26:47.927206",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:26:47.973485",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:26:50.184464",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:26:50.184551",
      "translation_end": "2018-05-08T19:26:59.369709",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:26:59.370110",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:26:59.430355",
      "sent_time": "2018-05-08T19:26:59.431623",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:57:44.465579"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Non, je vis un peu en ermite et je ne me sens pas tr\u00e8s sociable ou en confiance avec les gens.",
      "normalised_version": ""
    },
    "24": {
      "language": "english",
      "original_text": "Maybe if I go a nice quiet vacation abroad, good weather and a nice book to read, I'll come back feeling refreshed.",
      "preprocessed_text": "no , I &apos;ve been a bit of a hermit , and haven &apos;t felt sociable or confident around people . <CONCAT> maybe if I go a nice quiet vacation abroad , good weather and a nice book to read , I &apos;ll come back feeling refreshed .",
      "translated_text": "non , j&apos; ai \u00e9t\u00e9 un peu un ermite , et je n&apos; ai pas \u00e9t\u00e9 sociable ou s\u00fbr de gens . <CONCAT> peut @-@ \u00eatre que si je passe des vacances tranquilles \u00e0 l&apos; \u00e9tranger , un beau temps et un bon livre \u00e0 lire , je reviendrai me rafra\u00eechir .",
      "postprocessed_text": "Peut-\u00eatre que si je passe des vacances tranquilles \u00e0 l'\u00e9tranger, un beau temps et un bon livre \u00e0 lire, je reviendrai me rafra\u00eechir.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:26:47.927206",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:26:47.973485",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:26:50.184464",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:26:50.184551",
      "translation_end": "2018-05-08T19:26:59.369709",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:26:59.370110",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:26:59.430355",
      "sent_time": "2018-05-08T19:26:59.432185",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-08T19:57:51.881607",
            true
          ],
          [
            "word choice",
            "2018-05-08T19:58:05.425927",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "erreur sur \"rafra\u00eechir\" (?), \"un beau temps\" : il n'y a pas de verbe associ\u00e9",
            "2018-05-08T19:58:38.678079",
            "2018-05-08T19:58:38.678079"
          ]
        ],
        "verbatim": "erreur sur \"rafra\u00eechir\" (?), \"un beau temps\" : il n'y a pas de verbe associ\u00e9",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-08T19:57:48.435023"
          ]
        ],
        "judgment": "medium",
        "problems": [
          "meaning",
          "word choice"
        ]
      },
      "reference_translation": "Peut-\u00eatre que si je prends des vacances tranquilles \u00e0 l\u2019\u00e9tranger avec du beau temps et un bon livre \u00e0 lire, je reviendrai en pleine forme.",
      "normalised_version": "Maybe if I go on a nice quiet vacation abroad, good weather and a nice book to read, I'll come back feeling refreshed."
    },
    "25": {
      "language": "english",
      "original_text": "What do you think?",
      "preprocessed_text": "maybe if I go a nice quiet vacation abroad , good weather and a nice book to read , I &apos;ll come back feeling refreshed . <CONCAT> what do you think ?",
      "translated_text": "peut @-@ \u00eatre que si je passe des vacances tranquilles \u00e0 l&apos; \u00e9tranger , un beau temps et un bon livre \u00e0 lire , je reviendrai me rafra\u00eechir . <CONCAT> qu&apos; en penses @-@ tu ?",
      "postprocessed_text": "Qu'en penses-tu ?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:26:47.927206",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:26:47.973485",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:26:50.184464",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:26:50.184551",
      "translation_end": "2018-05-08T19:26:59.369709",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:26:59.370110",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:26:59.430355",
      "sent_time": "2018-05-08T19:26:59.432718",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:58:40.698476"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Qu\u2019est-ce que vous en pensez ?",
      "normalised_version": ""
    },
    "26": {
      "language": "french",
      "original_text": "Vous faites du sport ?",
      "preprocessed_text": "qu&apos; en penses @-@ tu ? <CONCAT> vous faites du sport ?",
      "translated_text": "what do you think ? <CONCAT> do you play sports ?",
      "postprocessed_text": "Do you play sports?",
      "composition_time": "2018-05-08T19:28:56.500823",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:28:56.548543",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:28:58.881034",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:28:58.881110",
      "translation_end": "2018-05-08T19:28:59.777618",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:28:59.777824",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:28:59.831884",
      "sent_time": "2018-05-08T19:28:59.832939",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:50:53.102544"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Do you do any sport?",
      "normalised_version": ""
    },
    "27": {
      "language": "english",
      "original_text": "Yes, I think i mentioned to you that I played a lot of rugby and that was where I got the really heavy head knock which was the start of my troubles.",
      "preprocessed_text": "do you play sports ? <CONCAT> yes , I think i mentioned to you that I played a lot of rugby and that was where I got the really heavy head knock which was the start of my troubles .",
      "translated_text": "est @-@ ce que tu fais du sport ? <CONCAT> oui , je pense que je t&apos; ai dit que j&apos; ai jou\u00e9 beaucoup de rugby et c&apos; est l\u00e0 que j&apos; ai eu le gros coup de t\u00eate qui \u00e9tait le d\u00e9but de mes soucis .",
      "postprocessed_text": "Oui, je pense que je t'ai dit que j'ai jou\u00e9 beaucoup de rugby et c'est l\u00e0 que j'ai eu le gros coup de t\u00eate qui \u00e9tait le d\u00e9but de mes soucis.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:30:06.399134",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:30:06.446915",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:30:08.651179",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:30:08.651272",
      "translation_end": "2018-05-08T19:30:12.128415",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:30:12.128624",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:30:12.167158",
      "sent_time": "2018-05-08T19:30:12.168106",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "grammar",
            "2018-05-08T19:58:55.601214",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "\"beaucoup de rugby\" -> beaucoup AU rugby",
            "2018-05-08T19:59:08.891799",
            "2018-05-08T19:59:08.891799"
          ]
        ],
        "verbatim": "\"beaucoup de rugby\" -> beaucoup AU rugby",
        "judgment_history": [
          [
            "medium",
            "2018-05-08T19:58:51.010770"
          ]
        ],
        "judgment": "medium",
        "problems": [
          "grammar"
        ]
      },
      "reference_translation": "Oui, je pense vous avoir dit que j\u2019avais beaucoup jou\u00e9 au rugby et que c\u2019est comme \u00e7a que j\u2019ai eu ce gros choc \u00e0 la t\u00eate qui a d\u00e9marr\u00e9 mes probl\u00e8mes.",
      "normalised_version": ""
    },
    "28": {
      "language": "french",
      "original_text": "Oui, tout \u00e0 fait je vois.",
      "preprocessed_text": "oui , je pense que je t&apos; ai dit que j&apos; ai jou\u00e9 beaucoup de rugby et c&apos; est l\u00e0 que j&apos; ai eu le gros coup de t\u00eate qui \u00e9tait le d\u00e9but de mes soucis . <CONCAT> oui , tout \u00e0 fait je vois .",
      "translated_text": "yes , I think I told you I played a lot of rugby , and that &apos;s when I got the big blow in my head that was the beginning of my worries . <CONCAT> yes , I see .",
      "postprocessed_text": "Yes, I see.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:46:16.800058",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:46:16.869161",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:46:19.117806",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:46:19.117896",
      "translation_end": "2018-05-08T19:46:31.504952",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:46:31.505186",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:46:31.544548",
      "sent_time": "2018-05-08T19:46:31.545491",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:51:02.637417"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "Yes, absolutely, I see.",
      "normalised_version": ""
    },
    "29": {
      "language": "french",
      "original_text": "Je pense que mettre les chaussures au four indique de fortes \u00e9motions qui ne parviennent pas \u00e0 s'exprimer autrement.",
      "preprocessed_text": "oui , tout \u00e0 fait je vois . <CONCAT> je pense que mettre les chaussures au four indique de fortes \u00e9motions qui ne parviennent pas \u00e0 s&apos; exprimer autrement .",
      "translated_text": "yes , I see . <CONCAT> I think putting shoes in the oven indicates strong emotions that can &apos;t express itself otherwise .",
      "postprocessed_text": "I think putting shoes in the oven indicates strong emotions that can't express itself otherwise.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:46:16.800058",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:46:16.869161",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:46:19.117806",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:46:19.117896",
      "translation_end": "2018-05-08T19:46:31.504952",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:46:31.505186",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:46:31.544548",
      "sent_time": "2018-05-08T19:46:31.545955",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-08T19:51:43.163065",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [
          [
            "themselves",
            "2018-05-08T19:52:35.733166",
            "2018-05-08T19:52:35.733166"
          ]
        ],
        "verbatim": "themselves",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-08T19:51:27.112491"
          ],
          [
            "medium",
            "2018-05-08T19:51:36.869191"
          ]
        ],
        "judgment": "medium",
        "problems": [
          "meaning"
        ]
      },
      "reference_translation": "I think putting your shoes in the oven is a sign of strong emotions that you can\u2019t seem to express otherwise.",
      "normalised_version": ""
    },
    "30": {
      "language": "french",
      "original_text": "Je vous conseille donc : une pratique sportive CALME r\u00e9guli\u00e8re (exemple, le footing), verrouiller votre four et manger des repas froids pour \u00e9viter un sinistre dans votre immeuble, et vous mettre au th\u00e9\u00e2tre.",
      "preprocessed_text": "je pense que mettre les chaussures au four indique de fortes \u00e9motions qui ne parviennent pas \u00e0 s&apos; exprimer autrement . <CONCAT> je vous conseille donc : une pratique sportive CAL@@ ME r\u00e9guli\u00e8re ( exemple , le footing ) , verrouiller votre four et manger des repas froids pour \u00e9viter un sinistre dans votre immeuble , et vous mettre au th\u00e9\u00e2tre .",
      "translated_text": "I think putting shoes in the oven indicates strong emotions that can &apos;t express itself otherwise . <CONCAT> so I would advise you : a regular athletic practice ( , for instance , running ) , locking your oven and eating cold meals to avoid a sinister in your building , and put you in the theater .",
      "postprocessed_text": "So I would advise you: A regular athletic practice (, for instance, running), locking your oven and eating cold meals to avoid a sinister in your building, and put you in the theater.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:46:16.800058",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:46:16.869161",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:46:19.117806",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:46:19.117896",
      "translation_end": "2018-05-08T19:46:31.504952",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:46:31.505186",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:46:31.544548",
      "sent_time": "2018-05-08T19:46:31.546382",
      "eval": {
        "problem_history": [
          [
            "meaning",
            "2018-05-08T19:52:46.914184",
            true
          ]
        ],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "poor",
            "2018-05-08T19:52:35.728023"
          ]
        ],
        "judgment": "poor",
        "problems": [
          "meaning"
        ]
      },
      "reference_translation": "I therefore advise you to: do a regular CALM sporting activity (jogging for example), lock your oven and eat cold meals to avoid an accident in your building, and to start acting.",
      "normalised_version": ""
    },
    "31": {
      "language": "french",
      "original_text": "En parall\u00e8le, on r\u00e9duit les pilules de moiti\u00e9.",
      "preprocessed_text": "je vous conseille donc : une pratique sportive CAL@@ ME r\u00e9guli\u00e8re ( exemple , le footing ) , verrouiller votre four et manger des repas froids pour \u00e9viter un sinistre dans votre immeuble , et vous mettre au th\u00e9\u00e2tre . <CONCAT> en parall\u00e8le , on r\u00e9duit les pilules de moiti\u00e9 .",
      "translated_text": "so I would advise you : a regular athletic practice ( , for example , running ) , locking your oven and eating cold meals to avoid a sinister in your building , and put you in the theater . <CONCAT> in parallel , we cut down half the pills .",
      "postprocessed_text": "In parallel, we cut down half the pills.",
      "composition_time": "2018-05-08T19:46:16.800058",
      "preprocessing_begin": "2018-05-08T19:46:16.869161",
      "preprocessing_end": "2018-05-08T19:46:19.117806",
      "translation_begin": "2018-05-08T19:46:19.117896",
      "translation_end": "2018-05-08T19:46:31.504952",
      "postprocessing_begin": "2018-05-08T19:46:31.505186",
      "postprocessing_end": "2018-05-08T19:46:31.544548",
      "sent_time": "2018-05-08T19:46:31.546784",
      "eval": {
        "problem_history": [],
        "verbatim_history": [],
        "verbatim": "",
        "judgment_history": [
          [
            "perfect",
            "2018-05-08T19:53:03.000434"
          ]
        ],
        "judgment": "perfect",
        "problems": []
      },
      "reference_translation": "At the same time, we\u2019ll halve your dosage of pills.",
      "normalised_version": ""
    }
  },
  "final_evaluation_user1": {
    "interface": "tr\u00e8s bien.",
    "meaning": "good",
    "coherence": "good",
    "grammaticality": "good",
    "tech": "There were no technical problems",
    "style": "good",
    "particular_problems": "voir mes commentaires avec les \u00e9motic\u00f4nes. il y a eu un masculin au lieu d'un f\u00e9minin, un \"rafra\u00eechir\" qui \u00e9tait peut-\u00eatre un probl\u00e8me de sens dans le contexte sur \"fresh\".",
    "timestamp": "2018-05-08T20:03:30.858233",
    "verbatim_quality": "bonne traduction, avec des petites coquilles mais pas \u00e9norm\u00e9ment et n'affectant pas ou tr\u00e8s peu le sens.",
    "would_use": true,
    "word_choice": "good",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "final_evaluation_user2": {
    "interface": "",
    "meaning": "average",
    "coherence": "average",
    "grammaticality": "good",
    "tech": "There were no technical problems",
    "style": "good",
    "particular_problems": "holiday. vacation, sinister, and theater (american spelling too).",
    "timestamp": "2018-05-08T19:56:25.958916",
    "verbatim_quality": "good, but a few issues with gender, plural, and a few word choices.",
    "would_use": true,
    "word_choice": "good",
    "technical_issue": "There were no technical problems"
  },
  "fr_transl": true
}